' O
okusolooza O
ggombolola L-LOCATION
e O
ekyakwata O
' O
national B-ORG
. O
e O
bw O
e O
eryo O
st I-ORG
yali O
nti O
. O
omuliro O
ne O
cultural I-ORG
n O
lubaale B-PERSON
kkooti O
ssentema U-LOCATION
afubye O
kipaku U-PERSON
abayizi O
agamba O
yeesimbyewo O
kifuba O
. O
yazimba O
kisenge O
bashir I-PERSON
kyatuukirira O
e O
nnyo O
ssebuganda U-PERSON
pawulo U-PERSON
adduukiridde O
ssemateeka L-ORG
ssekirembwe B-PERSON
ya I-ORG
' O
obadde O
, O
omulimu O
' O
obwakabaka O
owa O
unity I-ORG
bunnya U-PERSON
ku O
kibuuka B-PERSON
e O
tuula O
male L-PERSON
n O
kya O
omukyala U-PERSON
abantu O
we O
mukyala U-PERSON
akwasa O
mukasa L-PERSON
ataddeko O
ekyo O
ewa O
ebibadde O
ku O
kyajja O
ssettendekero O
nga O
mayiga L-PERSON
gye O
ono O
nkunnyingi U-PERSON
' O
gwe O
lwaki O
bulamu O
abakwanaganya O
mulembe O
n O
yali O
we O
ye O
mu O
ssekabaka B-PERSON
ali O
mujaguzo O
munno O
bakamiisona O
olw O
wa O
olwaleero O
apolonia B-PERSON
ssebunya U-PERSON
ekibuga O
akyakulembedde O
baamutuuma O
ewa O
y O
omu O
mu O
maato L-PERSON
makerere L-ORG
abaagala O
kijjambu L-PERSON
abasinze O
eddiini O
mwami B-PERSON
mpaka O
aluggalewo O
okuddaabiriza O
ng O
mu O
okufiirwa O
ez O
. O
lutuula O
yajja O
mutwale O
nkene O
nti O
aweereddwa O
ssentebe U-PERSON
omukyala U-PERSON
mbwa O
bungereza U-LOCATION
okumukwata O
ettaka O
obwennyamivu O
yabadde O
emyaka O
team O
yajja O
litegeeza O
e O
alyoka O
. O
ssentebe U-PERSON
twali O
. O
oli O
byakafunibwawo O
lwa O
yali O
ng O
ki O
obukulembeze O
. O
okuggulawo O
okukyawa O
omukyala U-PERSON
bugenda O
musajja U-PERSON
akomawo O
. O
okuziyiza O
bwa O
. O
okulamaga O
mbadde O
akambe O
enjala O
mu O
maama U-PERSON
ssenga U-PERSON
yasimbula O
mulimu O
awo O
lw O
empologoma O
mu O
nti O
' O
. O
akakkalabya O
. O
babiri O
mpigi U-LOCATION
. O
okumala O
obwenjawulo O
. O
ze O
yazaala O
eby O
? O
. O
lino O
obukiiko O
mwanga U-PERSON
omukyala U-PERSON
yeesitula O
nnyimuka O
e O
yaddayo O
agamba O
ng O
okuliraana O
? O
yali O
olaba O
, O
ab O
. O
kamaanya U-PERSON
ssebaaseka U-PERSON
namugongo U-LOCATION
mu O
. O
okuva O
bujjuvu O
ya I-DATE
okuganja O
mayiga L-PERSON
. O
atwala O
' O
olw O
ku O
luweero U-LOCATION
erinnya O
okusiga O
mary B-PERSON
wabwe O
egisoba B-DATE
kizimba I-PERSON
engalo O
' O
mu I-PERSON
ekikopo O
essaza B-LOCATION
n O
. O
omulonde O
ekyo O
augustine L-ORG
w O
akutule O
mba O
uganda U-LOCATION
. O
kyombo O
enyumba O
kwali O
muteesa L-PERSON
namugala L-PERSON
etaputa I-ORG
eyo O
ku O
mu O
lwa O
ye O
south B-LOCATION
mayiga L-PERSON
e O
yali O
ne O
ennyumba O
, O
bukwasi O
foundation L-ORG
ava O
, O
emikisa O
baabisonseseemu O
nti O
muganda O
maama U-PERSON
' O
bwe O
yadde O
ssente O
okwekenneenya O
kalulu O
. O
teyalina O
banne O
e O
ppaka O
agyitta O
lunaku O
. O
singa O
bwe O
eyitibwa O
omwenge O
ng O
enjawulo O
taata U-PERSON
ebirungi O
ku O
yali O
kyagulanyi U-PERSON
kirooto O
oweekitiibwa B-PERSON
' O
ewaffe O
kamwokya U-LOCATION
okubanja O
bagoba O
yandibadde O
john B-PERSON
ba O
! O
ssekabembe U-PERSON
yali O
ayolekedde O
kibuga O
mukyala U-PERSON
angamba O
lubiri O
engeri O
gwanga L-PERSON
ekyo O
' O
g O
etya O
biibyo O
bwa O
' O
bannakibiina O
kizuuliddwa O
eri O
abaana U-PERSON
engoma O
abiri O
e O
nti O
nfaafa O
ebigambo O
gwe O
ekibbo O
kutta O
bulaaya U-LOCATION
ka O
e O
oyo O
kkumi L-DATE
. O
life L-ORG
abantu O
? O
ajja O
omubaka O
nze O
henry B-PERSON
omusajja U-PERSON
okukola O
mutwe O
mpozzi O
. O
taata U-PERSON
muganda O
e O
okujja O
baamuwangula O
liri O
mu O
' O
n O
' O
ensala O
. O
talina O
ssebunnya U-PERSON
omubaka O
ennyonyi O
, O
minisita B-PERSON
. O
so O
nnyo O
mmengo U-LOCATION
abantu O
eyakuba O
ssekabaka B-PERSON
eziggibwa O
maka O
ku O
bugobi O
luvannyuma O
egoberera O
abaweerako O
oyo O
kyalo O
' O
ensigo O
kwe O
okukuumira O
. O
ibrahim B-PERSON
bbaala B-ORG
batuukako O
kabaka U-PERSON
bwe O
ssuuna U-PERSON
jacob B-PERSON
ng O
mengo U-LOCATION
bokka O
n O
etambula O
ansanyusa O
ssekabaka B-PERSON
ekikula O
asisinkanye O
. O
omugenzi O
nga O
amanyiddwa O
embeera O
ya O
mu O
nnakibinge L-PERSON
nnyina O
baazinze O
liri O
ssente O
yaliko O
ssenkulu B-PERSON
namasole U-PERSON
lunkuse U-PERSON
katikkiro B-PERSON
abadde O
kagumba L-PERSON
abaana O
bwansi O
ssemujju U-PERSON
abazigula O
ya O
e O
; O
asasudde O
' O
yalowooza O
skwatsha L-PERSON
' O
daudi B-PERSON
. O
ssentebe O
okwogera O
david B-PERSON
amukwate O
mu O
ba O
kimbugwe U-PERSON
beijing U-LOCATION
n O
abadde O
n O
ng O
wambwa U-PERSON
kya O
ye O
ssajjabbi L-PERSON
n O
e O
ssente O
. O
kkooti B-ORG
. O
bagezaako O
. O
' O
ekitongole O
' O
ssente O
akuumirwe O
' O
nti O
kkooti O
yagenda O
mukwano O
bwe O
. O
akatambaala O
nti O
' O
amateeka O
ssomero O
masuuliita U-LOCATION
' O
akakiiko O
yagambye O
era O
sabiiti I-DATE
ssenga U-PERSON
eyasooka O
bwe O
kkereziya B-ORG
ekiddukanya O
lyabwe O
ssente O
sseeki U-PERSON
' O
ne O
ekiyimiriza O
kya O
. O
bangi O
e O
lunaku O
okutandika O
mu O
obutafuna O
be O
. O
ye O
e O
. O
. O
. O
omukyala U-PERSON
. O
n O
ky O
kakiiko O
chwa L-PERSON
ayanjula O
, O
kitaakule I-PERSON
kisayu U-LOCATION
mukyala B-PERSON
ago O
, O
bayitirizza O
kyabwe O
ente O
bingi O
bakulembebwa O
muleera O
' O
' O
okugenda O
okusasula O
kampala U-LOCATION
gonzaga B-PERSON
bamugoba O
ya I-ORG
mukyala U-PERSON
kukolera O
ekibiina O
! O
tamanyi O
akebera O
ejja L-DATE
njagala O
bulungi O
abalala O
kwe O
bugaya I-PERSON
omwami U-PERSON
akapya O
byayina O
abalangira O
bbaagiro O
, O
bwe O
charles I-PERSON
abalema O
kampala U-LOCATION
denis L-PERSON
akakiiko O
ekyalo O
' O
evugira O
akapiira O
. O
kabaka U-PERSON
' O
kyalo O
ng O
yeerabira O
tobuuza O
. O
ssenga U-PERSON
' O
omuzungu O
ekizimbe O
amaze O
alaze O
ab O
ensonga O
ku O
nti O
yajja O
eyamugambye O
we O
kubanga O
oba O
' O
basajja U-PERSON
olina O
kwewunzika O
, O
' O
lya I-LOCATION
ssenkulu O
obwapulezidenti O
kubanga O
n O
katikkiro B-PERSON
eri O
' O
ye O
muntu O
kirabika O
yayitira O
. O
' O
abawala O
' O
waako O
ssande U-DATE
y O
ssekirembwe U-PERSON
. O
ku O
ku O
n O
okukozesa O
kino O
ssebo U-PERSON
nti O
mu O
. O
nga O
bull L-PERSON
enseenene O
abavubuka O
abazigu O
ne O
addayo O
ebiwandiiko O
. O
abalangira O
wangi O
yawulira O
lw O
ataddewo O
. O
ssente O
boogere L-PERSON
ayagala O
mu O
mu O
mutindo O
okuyisa O
mu O
, O
nti O
, O
e O
margret I-PERSON
kyamuleetera O
kwa O
n O
nakawa U-LOCATION
nalyo O
eddenzi O
buganda O
n O
magere U-LOCATION
takisi O
, O
ebintu O
twamaliriza O
yakulira O
perusi U-PERSON
begumisa L-PERSON
' O
gy O
ekitambaala O
eyali O
emmere O
amagezi O
n O
eno O
buddu L-LOCATION
yafuuka O
erinnya O
n O
buli O
y O
ntebe U-LOCATION
yasobola O
. O
ligoberera O
mu O
okulera O
addukira O
nnyo O
aganyuddwa O
' O
wa O
. O
. O
olusooka O
n O
kkojja U-PERSON
okunywa O
kyewalabye I-PERSON
ssemakookiro U-PERSON
mu I-DATE
kintu L-PERSON
mu O
kizito L-PERSON
, O
talina O
egamba O
okwebaka O
awo O
. O
mukazi U-PERSON
yasabye O
enjawulo O
' O
. O
