bassentebe O
be O
##byalo O
balabuddwa O
okukomya O
okusabiriza O
kubanga O
baalondebwa O
abantu O
nga O
bee O
##sobola O
era O
neba O
##ba O
##kuutira O
obuta O
##tunda O
buga O
##ali O
bu O
maanyi O
ga O
kifuba O
obwa O
babee O
##wereddwa O
gavumenti O
kubanga O
kya O
bugagga O
kya O
kyalo O
ekirina O
n O
' O
okusigala O
mu O
woofiisi O
. O

ppaapa O
yajja O
okulamaga O
e O
namugongo U-LOCATION
. O

ssekabaka B-PERSON
mutesa L-PERSON
nga O
tanna O
##ggya O
mukono O
mu O
ngabo O
, O
abamisani O
baa O
##se O
##gulira O
kabaka B-PERSON
mutesa L-PERSON
ng O
' O
alabika O
ng O
' O
abata O
##middwa O
. O

era O
ffe O
mu O
kibiina O
kyaffe O
e O
kireka U-LOCATION
, O
twa O
##kolera O
ddala O
bizinensi O
ng O
' O
amaduuka O
, O
n O
' O
ebirala O
. O

kkojja O
, O
mukyala O
we O
yamu O
##nona O
##yo O
ng O
' O
amaze O
okuzaala O
n O
' O
amu O
##pangi O
##siza O
akazigo O
mu O
kibuga O
omwo O
. O

agasseeko O
nti O
mu O
africa U-LOCATION
obukulembeze O
tebu O
##fiibwako O
ng O
' O
ate O
yenna O
##muzi O
##ga O
yabu O
##li O
kimu O
. O

omumyuka O
wa O
sipiika O
anne B-PERSON
##t I-PERSON
anita I-PERSON
among L-PERSON
amaze O
okuggyayo O
empapula O
eziraga O
bwe O
##ye O
##taaga O
okuvuganya O
ku O
kifo O
kya O
sipiika O
wa O
palamenti O
. O

omuwandiisi O
ow O
' O
enkalakkalira O
mu O
minisitule O
y O
' O
ebyenjigiriza O
ke B-PERSON
##tty I-PERSON
la I-PERSON
##ma I-PERSON
##ro L-PERSON
ayagala O
ekitongole O
ekiro O
##nd O
##oola O
ensomesa O
y O
' O
ebyemikono O
ki O
di B-ORG
##re I-ORG
##cto I-ORG
##rate I-ORG
of I-ORG
in I-ORG
##du I-ORG
##stri I-ORG
##al I-ORG
tra I-ORG
##ini I-ORG
##ng I-ORG
di L-ORG
##t O
, O
kitan O
##di O
##ke O
okuwa O
obukugu O
abakozi O
ba O
gavumenti O
baleme O
kusanga O
buzibu O
mu O
byan O
##funa O
nga O
batuuse O
ku O
myaka O
egy O
##i O
##wumu O
##la O
. O

okusinziira O
ku O
ho B-PERSON
##n I-PERSON
. I-PERSON
muhoozi L-PERSON
, O
abatemu O
bano O
bakikoze O
##sa O
kuteeka O
okutya O
mu O
bantu O
awamu O
n O
' O
okuba O
##temula O
kiraga O
nti O
bano O
bee O
##yisiza O
ddala O
nga O
##aba O
##tu O
##jju O
kuba O
nabo O
bakozesa O
enkola O
zino O
ze O
zimu O
. O

omupiira O
wakati O
wa O
buddu U-LOCATION
ne O
kya B-LOCATION
##dondo L-LOCATION
guwedde O
buddu U-LOCATION
2 O
- O
1 O
kya B-LOCATION
##dondo L-LOCATION

yamwe O
##kweka O
ng O
' O
amu O
##sanze O
e O
kampala U-LOCATION
. O

waliyo O
chris B-PERSON
opo I-PERSON
##ka L-PERSON
owa O
up U-NORP
##c O
, O
fred B-PERSON
mukasa I-PERSON
mbidde L-PERSON
owa O
dp U-NORP
ne O
suzan B-PERSON
naka I-PERSON
##wu I-PERSON
##ki L-PERSON
eyajja O
kub O
##wa O
nnamunigina O
. O

kadaga U-PERSON
atabukidde O
ababaka O
ababadde O
beemulugunya O
nti O
gavumenti O
esusse O
okubin O
##ika O
bannansi O
emisolo O
. O

yali O
wa O
mukwano O
nnyo O
n O
' O
omwami O
so O
nga O
omwami O
ne O
kapitaani O
baali O
tebaagala O
##na O
. O

famire O
ye O
yali O
emu O
##yisaamu O
amaaso O
olw O
' O
okuwasa O
omukyala O
ataa O
##soma O
. O

n O
' O
abavuganya O
okum O
##yuka O
ssentebe O
mubi O
##tundu O
ebirala O
nabo O
baweereddwa O
omukisa O
okubaako O
kye O
basaba O
abalonzi O
. O

kigambibwa O
nti O
omukyala O
tawa O
##ata O
ng O
' O
alan O
##namye O
. O

waliwo O
omusumba O
eya O
##mpe O
##re O
##za O
s O
##c O
##ree O
##n O
##sh O
##o O
##ti O
ya O
t O
##han O
##k O
##s O
gi O
##vi O
##ng O
saa O
##vi O
##isi O
- O
p B-PERSON
##r I-PERSON
bu I-PERSON
##jji I-PERSON
##ngo L-PERSON

ssaabaminisita O
yalagidde O
ensimbi O
zir O
##ondoo O
##lwe O
. O

nze O
gw O
' O
olaba O
kitange O
ssente O
ezi O
##mpeerera O
aziggya O
mu O
kiwato O
nga O
mazina O
. O

tuli O
n O
' O
ekitongole O
ekya O
j O
##s O
##c O
uganda O
ju O
##di O
##ci O
##al O
service O
commission O
uganda O
two O
##geera O
kun O
##songa O
z O
' O
ettaka O
muma O
##teeka O

ababaka O
baaka O
##bondo O
ka O
nrm U-NORP
bayitiddwa O
buku O
##birire O
, O
ku O
lw B-DATE
' I-DATE
okutaano L-DATE
palamenti O
lwe O
##ron O
##da O
sipiika O
omuggya O

ssensi O
gwe O
muyungo O
gw O
' O
emya O
##liiro O
egi O
##zingiramu O
ekye O
##kwasi O
, O
ekikulu O
##kusi O
n O
' O
omukka O
ekigamba O
. O

bano O
era O
baweereddwa O
omulimu O
okukungaanya O
ssente O
ezaateekebwawo O
mu O
mateeka O
abasuubuzi O
ze O
bateekeddwa O
okusasula O
. O

zino O
ze O
likodi O
eziraga O
ssente O
mmeka O
z O
' O
osuubira O
okuyingiza O
n O
' O
okufulumya O
. O

yagasseeko O
nti O
agenda O
kwenyigira O
mu O
kulima O
. O

ensalo O
ya O
uganda U-LOCATION
ne O
rwanda U-LOCATION
eggu O
##ddwa O
oluvanyuma O
lw O
' O
emyaka O
3 O
era O
yii O
##no O
emmotoka O
esoose O
okusala O
ensalo O
zombi O
okuva O
mu O
201 U-DATE
##9 O
. O

edduuka O
lyaffe O
erya O
ayi O
##si O
kuli O
##imu O
li O
##ggulwawo O
olunaku O
lwonna O
nga O
lisangibwa O
ku O
v B-LOCATION
##al I-LOCATION
##ley I-LOCATION
road L-LOCATION
e O
ntinda U-LOCATION
. O
kuba O
ku O
2 I-USERID
##5 I-USERID
##6 I-USERID
##7 I-USERID
##0 I-USERID
##2 I-USERID
##8 I-USERID
##2 I-USERID
##9 I-USERID
##9 I-USERID
##0 L-USERID
##7 O
okufuna O
ayi O
##si O
kuli O
##imu O

omukyala O
oyo O
abeere O
eky O
' O
okuyiga O
eri O
buli O
omu O
. O

daudi B-PERSON
chwa L-PERSON
yaki O
##ssa O
omukono O
ng O
' O
ali O
mu O
kisaakaate O
kya O
nnamasole U-LOCATION
e O
ssala B-LOCATION
##ama L-LOCATION
. O

omubaka O
wa O
arua B-LOCATION
central L-LOCATION
ati B-PERSON
##ma I-PERSON
jack I-PERSON
##son I-PERSON
lee I-PERSON
buti L-PERSON
ye O
mubaka O
ow O
' O
okusatu O
owa O
nrm U-NORP
aggye O
##yo O
empapula O
ku O
kifo O
kya O
sipiika O
wa O
palamenti O

den B-PERSON
##ni I-PERSON
##s I-PERSON
sseka I-PERSON
##bira L-PERSON
owa O
kati B-LOCATION
##kamu I-LOCATION
north L-LOCATION
yawa O
##wa O
##birwa O
munna O
nrm U-NORP
ga B-PERSON
##da I-PERSON
##fi I-PERSON
nu I-PERSON
##su L-PERSON
##r O
, O
nga O
##mulu O
##miriza O
nti O
sseka B-PERSON
##bira L-PERSON
yagu O
##lirira O
abalonzi O
no O
##mwen O
##ge O
nebamu O
##wa O
akalulu O
, O
wabula O
nga O
' O
omulamuzi O
wa O
kooti O
enkulu O
margret B-PERSON
ap I-PERSON
##iny L-PERSON
##i O
yagu O
##goba O
. O

mu O
nsangi O
ziri O
ez O
' O
edda O
, O
e O
bumera U-LOCATION
nga O
kizira O
okuyi O
##ggira O
##yo O
engabi O
, O
yadde O
okwogererayo O
ekigambo O
ngabi O
. O

banna O
nrm U-NORP
abaa O
##wangulwa O
bakaa O
##ye O
. O

omukyala O
alabirira O
ebintu O
by O
' O
omwami O
ayitibwa O
muwanika U-PERSON
. O

bannya O
##bo O
ne O
bassebo O
kimpadde O
ensan O
##yu O
okutwala O
obuvunaanyizibwa O
buno O
. O

omwami O
ebigambo O
bye O
twali O
tuga O
##anyi O
okwogera O
, O
wuuno O
agenda O
abira O
##ala O
##asa O
! O

ssente O
ze O
yag O
##ya O
mu O
ma O
##gendo O
zaalinga O
nnyingi O
. O

osuubira O
wandi O
##yinzizza O
okuwasa O
omukyala O
alinga O
nze O
? O

katikkiro O
wa O
buganda U-LOCATION
oweekitiibwa B-PERSON
charles I-PERSON
peter I-PERSON
mayiga L-PERSON
ayan O
##iriziddwa O
mu O
ssanyu O
ep O
##pi O
##tirivu O
. O

katikkiro O
wa O
buganda U-LOCATION
charles B-PERSON
peter I-PERSON
mayiga L-PERSON
yaa O
##wadde O
okula O
##alika O
kuno O
bwa O
##aba O
##dde O
ye O
##tabye O
mu O
lukiiko O
lwa O
buganda U-LOCATION
oluso O
##o O
##kedde O
ddala O
mu O
mwaka O
guno O
202 U-DATE
##2 O
olw O
' O
omulundi O
ogwa O
2 O
##9 O
. O

nagenda O
okumalayo O
emboozi O
eri O
eyali O
empa O
##vu O
ddala O
ng O
' O
omukyala O
amaziga O
gaamu O
##yiseemu O
dda O
. O

ekitongole O
kya O
buganda B-ORG
land I-ORG
board L-ORG
kik O
##yusi O
##za O
ababadde O
bakulira O
amatabi O
ga O
##kyo O
mu O
ssaza O
ly O
' O
e O
kyaggwe U-LOCATION
neba O
##saba O
abapya O
aba O
##leteddwa O
okukolagana O
obulungi O
n O
' O
ebitongole O
bya O
gavumenti O
eyaawakati O
naaba O
##ddukanya O
e O
ssaza O
lino O
ku O
lw O
' O
obwakabaka O
bwa O
buganda U-LOCATION
okusobola O
okuwe O
##re O
##za O
obulungi O
abantu O
. O

bwe O
za O
##tuukanga O
e O
mulawa U-LOCATION
ate O
abee O
##yo O
ne O
batandika O
kula O
##ya O
nduulu O
. O

uganda U-LOCATION
e O
be B-LOCATION
##i I-LOCATION
##jin L-LOCATION
##g O
temanyi O
##kiddwa O
yadde O
. O

munna B-NORP
##u I-NORP
##ganda L-NORP
far B-PERSON
##ou I-PERSON
##k I-PERSON
mi I-PERSON
##ya L-PERSON
kya O
##daa O
##ki O
ye O
##te O
##gudde O
ekibabu O
mu O
u B-LOCATION
##k I-LOCATION
##ra I-LOCATION
##ine L-LOCATION
neye O
##gatta O
ku O
ib B-PERSON
##ra I-PERSON
sseka I-PERSON
##jja L-PERSON
e O
bungereza U-LOCATION
. O

buganda B-ORG
land I-ORG
board L-ORG
yategese O
##e O
##yo O
omupiira O
gw O
' O
omukwano O
mu O
kisaawe O
e O
nakivubo U-LOCATION
. O

nu U-NORP
##p O
ku O
bbeeyi O
y O
' O
amafuta O
: O
ekibiina O
ky O
' O
ebyobufuzi O
ki O
nu U-NORP
##p O
kira O
##budde O
gavumenti O
eve O
muku O
##liisa O
ebijanjaalo O
empiso O
ekole O
ku O
kizibu O
ky O
' O
ebbula O
lya O
##ama O
##fu O
##ta O
ekisi O
##buse O
ku O
bbeeyi O
yago O
eye O
##ken O
##ama O
buli O
kadde O

yalondeddwa O
okubeera O
ssentebe O
w O
' O
abayima O
ba O
nkobazambogo B-ORG
akalibaakendo L-ORG
mu O
buddu U-LOCATION

omuvuzi O
wa O
boodabooda O
, O
mu B-PERSON
##za I-PERSON
##i I-PERSON
##fa I-PERSON
ssem I-PERSON
##buusi L-PERSON
alumiriza O
abasirikale O
ba O
kcca U-ORG
okumuwa O
##mbako O
pikipiki O
asi O
##tudde O
famire O
ye O
nagi O
##kuba O
ku O
city B-LOCATION
hall L-LOCATION
nga O
agamba O
nti O
akooye O
okumufuula O
olusuku O
n O
' O
oku O
##pe O
##eka O
ssente O
ng O
' O
ekya O
##sembyeyo O
bamu O
##sabye O
emitwalo O
3 O
##0 O
zoo O
##ka O
. O

bwon O
##vuma O
nga O
nzi O
##lamu O
nfuu O
##ka O
muzibe O
- O
p B-PERSON
##r I-PERSON
bu I-PERSON
##jji I-PERSON
##ngo L-PERSON

ssente O
eze O
##yambisibwa O
mu O
kulima O
ezi O
##kyuka O
##na O
buli O
kiseera O
era O
ziyitibwa O
ssente O
z O
' O
ebigwawo O
. O

jim B-PERSON
muh I-PERSON
##wezi L-PERSON
agambye O
nti O
kale O
ne O
##bwe O
##bandi O
##badde O
baku O
##gya O
obwesige O
mu O
minis O
##ter O
, O
teyandibadde O
ye O
owo O
##bu O
##tebenkevu O
yandibadde O
minis O
##ter O
omulala O
oba O
owe O
##byokwerinda O
, O
oba O
owen O
##songa O
zo O
##munda O
mu O
ggwanga O
akwatibwako O
ensonga O
ezo O
butereevu O
. O

omukyala O
yamuddamu O
nti O
:" O
kan O
##da O
##be O
oba O
nfuna O
##yo O
". O

kyokka O
waliwo O
n O
' O
ensimbi O
endala O
eza O
##ba O
##wereddwa O
ekitongole O
ekya O
unra U-ORG
okwa O
##muka O
ekifo O
weba O
##kolera O
okusobola O
okuyisa O
##wo O
olu O
##gu O
##do O
lwa O
jinja B-LOCATION
ex I-LOCATION
##p I-LOCATION
##ress I-LOCATION
hi I-LOCATION
##gh I-LOCATION
wa L-LOCATION
##y O
zeba O
##gamba O
nti O
nazo O
ziriko O
akabuuza O
ku O
ngeri O
ssentebe O
wabwe O
gyeya O
##ziko O
##zesa O
##zamu O
. O

kkunsa U-PERSON
yali O
mu O
##mbowa O
wa O
ssekabaka B-PERSON
mwanga L-PERSON
. O

omukulembeze O
w O
' O
egwa O
##ng O
##ga O
yoweri B-PERSON
kaguta I-PERSON
museveni L-PERSON
atadde O
omukono O
ku O
tteeka O
lya O
ns B-ORG
##s L-ORG
##f O
202 U-DATE
##1 O
erya O
##koleddwa O
##mu O
eno O
##ongo O
##sereza O
eri O
##kiriza O
abakozi O
okufuna O
ku O
nsimbi O
zaabwe O
zeba O
##tereka O
mu O
ns B-ORG
##s I-ORG
##f I-ORG
uganda L-ORG
. O

muyin B-PERSON
##da L-PERSON
yayimba O
nti O
laba O
ndigenda O
n O
' O
abalere O
ab O
' O
ekalu O
##ngu O
ban O
##twaa O
##le O
e O
bbira U-LOCATION
gye O
banzaala O
. O

maama O
gezaako O
okumu O
##kubira O
kwen O
##o O
ennamba O
y O
' O
essimu O
0 B-USERID
##7 I-USERID
##7 I-USERID
##7 I-USERID
##1 I-USERID
##2 I-USERID
##1 I-USERID
##6 I-USERID
##3 L-USERID
##8 O

ssentebe O
waaka O
##kiiko O
k O
' O
eddembe O
ly O
' O
obuntu O
atu O
##tegezezza O
nti O
fr B-PERSON
luko I-PERSON
##do L-PERSON
naaba O
##lala O
basatu O
babadde O
bagenze O
kwetaba O
mu O
lukiiko O
oluku O
##ba O
ttoo O
##ci O
ku O
ngeri O
amawanga O
gye O
##ga O
##kute O
##mu O
eddembe O
ly O
' O
obuntu O
olubaawo O
buli O
luvanyuma O
lwa O
##mya O
##ka O
etaano O

abakulembeze O
okuva O
mu O
bwakabaka B-LOCATION
bwa I-LOCATION
buganda L-LOCATION
basin O
##kanye O
bannaabwe O
okuva O
mu O
bbanka B-ORG
y I-ORG
' I-ORG
ensi I-ORG
yonna L-ORG
. O

ennamba O
y O
' O
essimu O
2 B-USERID
##5 I-USERID
##6 I-USERID
##7 I-USERID
##6 I-USERID
##4 I-USERID
##9 I-USERID
##7 I-USERID
##9 I-USERID
##8 I-USERID
##3 L-USERID
##3 O
, O
ejja O
etya O
obutaba O
ko O
? O

omulamuzi O
omukulu O
owa O
kkooti O
esookerwako O
e O
nakaseke U-LOCATION
yakkiriza O
lutta B-PERSON
##ma I-PERSON
##guzi L-PERSON
okweyimirirwa O
. O

bwe O
yayi O
##mbira O
ssekabaka B-PERSON
kyabaggu L-PERSON
kwe O
kumu O
##tuuma O
erya O
nnambo B-PERSON
##ozi L-PERSON
oluvannyuma O
ne O
liva O
##amu O
nnambooze U-PERSON
. O

yategeezezza O
nga O
bino O
omusango O
guno O
bwe O
##gwa O
##twaliddwa O
##yo O
ssentebe O
w O
' O
ekyalo O
kino O
era O
na O
##yambako O
poliisi O
okukakkanya O
embeera O
. O

eno O
ensi O
abantu O
boo O
##na O
bandi O
##ba O
##de O
bulu O
##n O
##ji O
naye O
baleke O
##lera O
okulowoza O
ku O
bina O
bazimba O
ne O
badda O
ku O
bana O
##lowooza O
batya O
- O
p B-PERSON
##r I-PERSON
bu I-PERSON
##jji I-PERSON
##ngo L-PERSON

omulamuzi O
wa O
kkooti O
ya O
buganda B-LOCATION
road L-LOCATION
do B-PERSON
##ree I-PERSON
##n I-PERSON
ka I-PERSON
##ru I-PERSON
##ngi L-PERSON
abadde O
mu O
mita O
##mbo O
gy O
' O
omusango O
ogu O
##vunaanibwa O
omubaka O
wa O
kawempe B-LOCATION
north L-LOCATION
munnakibiina O
kya O
nu U-NORP
##p O
ho B-PERSON
##n I-PERSON
. I-PERSON
n I-PERSON
. I-PERSON
muhammad I-PERSON
sse I-PERSON
##giri I-PERSON
##inya L-PERSON
ogwoku O
##kuma O
omuliro O
mu O
bantu O
be O
##kalakaa O
##se O
nga O
##yita O
ku O
muti O
##n O
##baga O
##no O
agu O
##vuddemu O
oluvannyuma O
lw O
' O
okuk O
##yuu O
##sibwa O
. O

ababaka O
ba O
palamenti O
abatuula O
ku O
kakiiko O
k O
' O
ebyobulamu O
aka O
##vunaanyizibwa O
ku O
kulwanyisa O
obulwadde O
bwa O
mukenenya O
, O
kiba O
##buse O
##eko O
bweba O
##tuuse O
mu O
di B-LOCATION
##sti I-LOCATION
##ri I-LOCATION
##ct I-LOCATION
ye I-LOCATION
kyotera L-LOCATION
embeera O
gyeba O
##sanze O
mu O
##ddwaliro O
lya O
kakuuto B-ORG
health L-ORG
4 O
. O

mukyala O
we O
yagenda O
okulaba O
nga O
otulo O
tumu O
##tute O
. O

makerere B-ORG
col I-ORG
##le I-ORG
##ge L-ORG
, O
kati O
ssettendekero O
yatandika O
mwaka O
ki O
? O

abasawo O
mu O
dd O
##waali O
##ro O
baali O
basaba O
nin O
nnamba O
yange O
nga O
sisobola O
kugi O
##jjukira O
naye O
bwen O
##at O
##uu O
##ka O
awaka O
nnen O
##ji O
##jjukira O
, O
eri O
nz B-USERID
9 I-USERID
##0 I-USERID
##9 I-USERID
##6 I-USERID
##7 I-USERID
##4 I-USERID
##6 I-USERID
##8 I-USERID
in I-USERID
##sa L-USERID

omukyala B-PERSON
nnama I-PERSON
##to I-PERSON
##vu I-PERSON
kaweesi I-PERSON
drusilla L-PERSON
ye O
eyala O
##birira O
kabaka B-PERSON
mutebi L-PERSON
. O

ssezaala O
we O
amu O
##ggyeko O
emmere O
nti O
tateekeddwa O
kugir O
##ya O
. O

ababbi O
banya O
##ze O
obukadde O
bisatu O
okuva O
ku O
k O
##kyu O
##sizo O
ly O
' O
essente O
erima O
##nyi O
##ddwa O
nga O
ama U-ORG
##l O
erisangibwa O
mu O
kisenyi U-LOCATION
. O

mmeeya O
wa O
kira B-LOCATION
mun I-LOCATION
##i I-LOCATION
##ci I-LOCATION
##pali I-LOCATION
##ty L-LOCATION
mutebi B-PERSON
juli I-PERSON
##u I-PERSON
##s I-PERSON
nsubuga L-PERSON
ayin O
##gi O
##de O
mu O
nsonga O
yaa O
##batu O
##u O
##ze O
abakulira O
ekisaawe O
ky O
' O
e O
namboole U-LOCATION
beba O
##lumiriza O
okuba O
nga O
bee O
##senza O
ku O
ttaka O
lyabwe O

okulonda O
munnakibiina O
kya O
fdc U-NORP
obe B-PERSON
##id I-PERSON
ya I-PERSON
##ha I-PERSON
##ya I-PERSON
kamu I-PERSON
##le I-PERSON
##geya L-PERSON
oba O
si O
ekyo O
balonde O
owa O
nrm U-NORP
naye O
nga O
si O
wa O
nu U-NORP
##p O
do B-PERSON
##ree I-PERSON
##n I-PERSON
nya I-PERSON
##nju I-PERSON
##ra L-PERSON
agamba O
waliwo O
abali O
emabega O
waki O
##no O
okwonoona O
erinnya O
lye O
kuba O
ye O
bukyanga O
abaawo O
taki O
##row O
##oo O
##zangako O
yadde O
okuwagira O
kaguta B-PERSON
museveni L-PERSON
n O
' O
ekibiina O
kye O
. O

abasawo O
ku O
mbeera O
eri O
mu O
ddwaliro B-ORG
ly I-ORG
' I-ORG
e I-ORG
mulago L-ORG
. O

nnannyini O
motoka O
okuli O
nnamba O
puleeti O
8 B-USERID
##0 I-USERID
##3 I-USERID
##1 I-USERID
##4 I-USERID
##4 L-USERID
##5 O
, O
asanyu O
##kidde O
endagaano O
eno O

mukyala O
we O
kwe O
kumubuuza O
. O

wadde O
nga O
bannansi O
bazze O
be O
##mulugunya O
oluvanyuma O
lw O
' O
okufuna O
amawulire O
g O
' O
okusasulira O
oluguudo B-LOCATION
lwa I-LOCATION
kampala I-LOCATION
- I-LOCATION
entebbe I-LOCATION
ex I-LOCATION
##p I-LOCATION
##ress I-LOCATION
wa L-LOCATION
##y O
, O
kino O
tekir O
##o O
##bedde O
kitongole O
kivunaanyizibwa O
kuzimba O
nguudo O
kugenda O
maaso O
n O
' O
enteekateeka O
ez O
' O
okusasuza O
bantu O
luguudo O
luno O

obutujju O
buno O
bwaliwo O
mu O
mwezi O
gwa O
museenene B-DATE
( I-DATE
nove I-DATE
##mber L-DATE
) O
##, O
abatu O
##jju O
abagambibwa O
okuba O
aba O
ad U-NORP
##f O
bwe O
##beetu O
##lisi O
##zaako O
bbomu O
okumpi O
n O
' O
ekitebe O
kya O
c B-ORG
##p L-ORG
##s O
mu O
kampala U-LOCATION
n O
' O
ekizimbe O
kya O
ju B-ORG
##bile I-ORG
##e I-ORG
in I-ORG
##su I-ORG
##ran I-ORG
##ce L-ORG
. O

akulira O
akakiiko O
ka O
state B-ORG
house I-ORG
- I-ORG
anti I-ORG
cor I-ORG
##ru I-ORG
##p I-ORG
##tion I-ORG
uni L-ORG
##t O
akalwanyisa O
enguzi O
col B-PERSON
. I-PERSON
ed I-PERSON
##i I-PERSON
##th I-PERSON
nakalema L-PERSON
alagidde O
minisitule O
y O
' O
ebyettaka O
ep O
##un O
##te O
yiika O
z O
' O
ettaka O
2 O
##5 O
ezi O
##sangibwa O
ku O
kyalo O
bus B-LOCATION
##wa L-LOCATION
mu O
ggombolola O
ye O
ssi B-LOCATION
##sa L-LOCATION
mu O
disitulikiti O
e O
wakiso U-LOCATION
, O
ssaabasajja B-PERSON
kabaka L-PERSON
zeya O
##wa O
ekitongole O
kya O
nnabagereka B-PERSON
nagginda L-PERSON
. O

okulin O
##ya O
kw O
' O
ebbeeyi O
y O
' O
amafuta O
: O
aba O
nu U-NORP
##p O
bagamba O
bulaga O
##jjavu O
bwa O
gavumenti O

yaliko O
ak O
##kulira O
bayizi O
banne O
ku O
ssettendekero O
ono O
. O

yali O
motoka O
nnamba O
9 B-USERID
##7 I-USERID
##5 I-USERID
##3 I-USERID
##4 I-USERID
##4 I-USERID
##2 L-USERID
##8 O
eyavu O
##girwa O
ku O
luna O
##ko O
olwo O

minisita O
omubeezi O
owa O
tekin O
##olo O
##gyi O
##ya O
n O
' O
okulungamya O
eggwanga O
godfrey B-PERSON
balu I-PERSON
##ku L-PERSON
agamba O
nga O
okujjako O
nga O
##aba O
##kolera O
awamu O
n O
' O
ebitongole O
eby O
' O
enjawulo O
y O
' O
engeri O
yokka O
eggwanga O
gye O
##ris O
##o O
##bola O
okumalawo O
ebi O
##cu O
##puli O
naddala O
mu O
tekin O
##olo O
##ji O
##ya O
n O
' O
eby O
##uu O
##ma O
bi O
kalimagezi O
. O

muka O
omwami O
bamwa O
##bizza O
olubuto O
. O

omusumba B-PERSON
bu I-PERSON
##jji I-PERSON
##ngo L-PERSON
leero O
agambye O
abakiri O
##iza O
nti O
tewaba O
##yo O
omuntu O
yeen O
##a O
abalimba O
nti O
mu O
mwa O
##kka O
202 U-DATE
##2 O
bigenda O
kubeera O
byangu O
wabula O
awali O
katonda O
byona O
biyi O
##nzi O
##ka O

yayanjula O
mukyala O
we O
eri O
omusajja O
omulala O
. O

piki O
piki O
yange O
nagi O
##wandiisa O
ku O
nnamba O
6 B-USERID
##9 I-USERID
##6 I-USERID
##9 I-USERID
##8 I-USERID
##2 I-USERID
##6 L-USERID
##6 O
. O

kyagulanyi U-PERSON
agambye O
nti O
kye O
kiseera O
abantu O
abo O
okubaa O
##sanguza O
banna B-NORP
##u I-NORP
##ganda L-NORP
baba O
##manye O
, O
nti O
kubanga O
bandi O
##ba O
nga O
batu O
##mwa O
kibiina O
ekiri O
mu O
buyinza O
ekya O
nrm U-NORP
. O

mu O
de B-DATE
##ce I-DATE
##mber L-DATE
w O
' O
omwaka O
oguwedde O
202 U-DATE
##1 O
, O
gavumenti O
yayanju O
##lira O
palamenti O
ekiwandiiko O
ekitongole O
ekimanyiddwa O
##nga O
bu B-ORG
##dge I-ORG
##t I-ORG
fr I-ORG
##am I-ORG
##ewo I-ORG
##rk I-ORG
pa I-ORG
##per L-ORG
ekira O
##mbika O
entebe O
##re O
##za O
y O
' O
embalirira O
eyo O
##mwaka O
202 B-DATE
##2 I-DATE
/ I-DATE
202 L-DATE
##3 O
, O
yaku O
##beera O
ya O
t O
##ri O
##ll O
##i O
##on O
4 O
##3 O
n O
' O
obuwumbi O
8 O
##3 O
. O

emma U-PERSON
bwe O
yava O
mu O
mmotoka O
n O
' O
aleka O
##mu O
mukyala O
we O
. O

abasuubuzi O
b O
' O
emmotoka O
wano O
mu O
ggwanga O
abe O
##gattira O
mu O
kibiina O
ki O
as B-ORG
##so I-ORG
##ci I-ORG
##at I-ORG
##e I-ORG
##d I-ORG
mo I-ORG
##tor I-ORG
de I-ORG
##ale I-ORG
##r L-ORG
##s O
201 U-DATE
##5 O
baagala O
ekitongole O
ekiwooza O
ky O
' O
omusolo O
mu O
ggwanga O
ki O
u B-ORG
##ra L-ORG
kidde O
##mu O
kyetegereze O
ennambika O
y O
' O
omusolo O
ogwa O
##ba O
##teekebwako O
nga O
abaleeta O
e O
mmotoka O
kuno O
okuzi O
##ggya O
ebweru O
gweba O
##gamba O
nti O
mungi O
. O

okwewandiisa O
, O
kuba O
ku O
nnamba O
z O
' O
essimu O
zino O
: O
0 B-USERID
##7 I-USERID
##8 I-USERID
##2 I-USERID
##8 I-USERID
##0 I-USERID
##0 I-USERID
##0 I-USERID
##9 L-USERID
##7 O
, O
0 B-USERID
##7 I-USERID
##6 I-USERID
##3 I-USERID
##1 I-USERID
##0 I-USERID
##2 I-USERID
##5 I-USERID
##4 L-USERID
##6 O
. O

omukyala O
naye O
teyali O
mubi O
n O
' O
akkiriza O
. O

emmotoka O
ya O
maama O
twagi O
##funi O
##la O
laa O
##yisi O
##n O
##si O
yaayo O
eli O
1 B-USERID
##4 I-USERID
##4 I-USERID
##3 I-USERID
##5 I-USERID
##8 I-USERID
##2 L-USERID
##0 O

omukyala O
omugezi O
yatonera O
omulamuzi O
entamu O
y O
' O
emmere O
ng O
' O
ekirabo O
. O

empiso O
sse B-PERSON
##giri I-PERSON
##inya L-PERSON
gye O
yeeyambisa O
okuwu O
##nda O
engabo O
ya O
kabaka O
eyitibwa O
etya O
? O

akulira O
ekibiina O
ki O
nu U-NORP
##p O
robert B-PERSON
kyagulanyi I-PERSON
ssentamu L-PERSON
agambye O
nti O
mu O
nte O
##kate O
##eka O
eno O
bagala O
n O
' O
okusaa O
##bulula O
ebi O
##je O
##tekebwa O
ku O
kibiina O
kyabwe O
nti O
kiso O
##sola O
mu O
mawanga O
, O
nti O
ng O
' O
abaku O
##lembe O
##ddemu O
okusa O
##saanya O
ensonga O
eyo O
bagenderera O
kusala O
ku O
buwa O
##gizi O
bwabwe O
. O

obulamu O
tebuli O
##nda O
ate O
tebu O
##twala O
byekwaso O
- O
p B-PERSON
##r I-PERSON
bu I-PERSON
##jji I-PERSON
##ngo L-PERSON

esooka O
nti O
y O
' O
emu O
ku O
ngeri O
omusajja O
gy O
' O
ayinza O
okulagamu O
mukyala O
we O
okwagala O
, O
ey O
' O
okubiri O
, O
kuzaala O
baana O
. O

kigambibwa O
nti O
kisoko B-PERSON
##lan L-PERSON
##i O
aliko O
abayeekera O
abaa O
##mwe O
##gattako O
ne O
##be O
##kutula O
ku O
kibiina O
kya O
ad U-NORP
##f O
ekyaku O
##lirwanga O
ja B-PERSON
##mir I-PERSON
mukulu L-PERSON
. O

agambye O
nti O
gavumenti O
ya O
nrm U-NORP
te O
##saanye O
kuko O
##ppa O
bikolwa O
bye O
##yali O
p B-PERSON
##re I-PERSON
##si I-PERSON
##de I-PERSON
##n I-PERSON
##t I-PERSON
i I-PERSON
##ddi I-PERSON
amin I-PERSON
da I-PERSON
##da L-PERSON
, O
nagamba O
nti O
ami B-PERSON
##ina L-PERSON
yakozesa O
nnyo O
ebikolwa O
ebyoku O
##tulugunya O
, O
nti O
kubanga O
teyalina O
bumanyirivu O
bwa O
##byabufuzi O
n O
' O
obukulembeze O
obwa O
democra O
##cy O
. O

era O
bwegu O
##gwa O
bwegu O
##ti O
mawokota U-LOCATION
eba O
ejja O
kuma O
##lira O
mu O
kifo O
kya O
4 O
mu O
mpaka O
zaa O
##masa O
##za O
ez O
' O
omwaka O
gun O
##u O
. O

dr B-PERSON
. I-PERSON
besigye L-PERSON
atongozza O
ekisi O
##nd O
##e O
ky O
' O
ebyobufuzi O
ekipya O
, O
kye O
##gattiddwa O
bannabyabufuzi O
bangi O
ddala O
. O
kyo O
ekibiina O
kya O
nu U-NORP
##p O
tekinna O
##kye O
##gatta O
##mu O
. O

oluvannyuma O
amateeka O
gano O
gajja O
kuga O
##ttibwa O
ku O
kiwandiiko O
kya O
ssemateeka O
w O
' O
ekibiina O
. O

ono O
yawadde O
amagezi O
, O
bassenkulu O
ne O
bannan O
##kulu O
ab O
' O
ebitongole O
by O
' O
obwakabaka O
ng O
' O
oggyeeko O
amasomero O
n O
' O
amatendekero O
. O

bwe O
yabadde O
atongoza O
empaka O
zino O
, O
yazze O
ne O
mukyala O
we O
. O

mirembe U-PERSON
ye O
muto O
wa O
nassali U-PERSON
. O

ndagamuntu O
nnamba O
y B-USERID
##p I-USERID
4 I-USERID
##7 I-USERID
##9 I-USERID
##7 I-USERID
##8 I-USERID
##6 I-USERID
##1 I-USERID
##8 I-USERID
f I-USERID
##bur L-USERID
el O
##aga O
nti O
nyin O
##i O
yo O
musuubuzi O
wa O
byennyanja O

mathias B-PERSON
mpuuga L-PERSON
agamba O
nti O
emikutu O
gya O
##ama O
##wulire O
egimu O
gi O
##kozesebwa O
gavumenti O
okufu O
##mbirira O
amawulire O
ag O
' O
obulimba O
ku O
kibiina O
kyabwe O
okulaba O
nga O
bava O
ku O
mulamwa O
n O
' O
okutabuka O
beera O
##bire O
ekigendererwa O
kyabwe O
. O

erinnya O
ssebaana O
mu O
bujjuvu O
liri O
ssebaana O
bangi O
temu O
##bulwa O
azza O
ngoma O
. O

waa O
##ndi O
##ika O
laa O
##yisi O
##si O
y O
' O
emmotoka O
nnamba O
8 B-USERID
##8 I-USERID
##5 I-USERID
##2 I-USERID
##9 I-USERID
##4 I-USERID
##0 L-USERID
##6 O
mu O
kitabo O
ky O
' O
obusuulu O
. O

abakristu U-PERSON
bonna O
##aba O
##a O
##genda O
e O
kabula U-LOCATION
ne O
bako O
##myawo O
kabaka B-PERSON
mwanga L-PERSON
ku O
buganda U-LOCATION
. O

ann O
##yonyola O
nti O
bba O
yakoma O
okumulaba O
ng O
' O
atwaliddwa O
aba O
s B-ORG
##f L-ORG
##c O
mu O
maka O
ga O
##bwe O
agasangibwa O
e O
iganga U-LOCATION
nga O
yenna O
ajjudde O
awu O
##luba O
##dde O
, O
ajjudde O
ebiwundu O
, O
era O
namu O
##tegeeza O
nti O
yali O
tako O
##mba O
ku O
kaku O
##lya O
konna O
. O

nnaku U-PERSON
abasoga O
abaali O
bamuwe O
##ree O
##kereza O
bwe O
baatuuka O
e O
bu B-LOCATION
##zaaya L-LOCATION
ne O
bamu O
##wungu O
##lira O
mu O
lyato O
. O

katikkiro B-PERSON
charles I-PERSON
peter I-PERSON
mayiga L-PERSON
alu O
##ggale O
##wo O
ku O
ssande U-DATE
. O

omuduumizi O
w O
' O
eggye O
lya O
updf U-ORG
eryo O
##ku O
##ttaka O
l B-PERSON
##t I-PERSON
. I-PERSON
gen I-PERSON
. I-PERSON
ho I-PERSON
##n I-PERSON
. I-PERSON
muhoozi I-PERSON
ka I-PERSON
##ine I-PERSON
##ru I-PERSON
##gaba L-PERSON
avuddeyo O
; O
" O
teriiyo O
gg O
##ye O
lyonna O
ku O
nsi O
( O
ssengendo O
nabu O
##lamu O
) O
lisobola O
kuwangula O
updf U-ORG
! O

x B-USERID
##y I-USERID
1 I-USERID
##3 I-USERID
##5 I-USERID
##5 I-USERID
##4 I-USERID
##7 I-USERID
##7 I-USERID
##1 I-USERID
es I-USERID
##d L-USERID
##m O
ye O
nin O
ye O
ndagamuntu O
y O
' O
omusu O
##buzi O
gwe O
##tute O
##la O
okuggula O
##ko O
ebintu O
. O

nna O
##kyusa O
ennamba O
yange O
. O
tekya O
##ali O
0 B-USERID
##7 I-USERID
##0 I-USERID
##3 I-USERID
##5 I-USERID
##1 I-USERID
##0 I-USERID
##5 I-USERID
##5 L-USERID
##4 O
, O
eri O
2 I-USERID
##5 I-USERID
##6 I-USERID
##7 I-USERID
##8 I-USERID
##8 I-USERID
##6 I-USERID
##9 I-USERID
##4 I-USERID
##3 I-USERID
##3 L-USERID
##6 O

kireewa B-PERSON
maato L-PERSON
ng O
' O
aka O
##kkalabya O
e O
kibibi U-LOCATION
ku O
ggombolola O
. O

osobola O
okumu O
##kubirako O
ku O
nnamba O
y O
' O
essimu O
0 B-USERID
##7 I-USERID
##7 I-USERID
##4 I-USERID
##2 I-USERID
##7 I-USERID
##8 I-USERID
##7 I-USERID
##3 L-USERID
##0 O
. O

okubeera O
omwami O
wa O
kabaka O
si O
ddaala O
ttono O
. O

anti O
muzeeyi O
taata U-PERSON
abadde O
akya O
##noonya O
ssente O
. O

jjaja O
omukyala O
yasanyuka O
nnyo O
olw O
' O
ekyo O
kye O
bamu O
##koledde O
. O

olwo O
nnyina O
, O
namasole U-PERSON
bw O
' O
atyo O
yaweereza O
mutabani O
we O
ssemakookiro U-PERSON
emberenge O
. O

gambobbi U-PERSON
yagambye O
nti O
ab B-NORP
' I-NORP
omutuba I-NORP
gwa I-NORP
ssembizzi L-NORP
tebalina O
buyinza O
ku O
ttaka O
lya O
kabaka O
. O

akakiiko O
ka O
palamenti O
aka O
##kwasisa O
empisa O
olunaku O
olwaleero O
kasi O
##sinkanye O
abakungu O
okuva O
mu O
kitongole O
ekivunaanyizibwa O
ku O
by O
' O
empuliziganya O
mu O
ggwanga O
aka O
uganda B-ORG
co I-ORG
##mmu I-ORG
##ni I-ORG
##cation I-ORG
##s I-ORG
commission I-ORG
- I-ORG
u I-ORG
##cc L-ORG
okukakasa O
oba O
nga O
omukutu O
ogwa O
##kozesebwa O
okulumba O
omu O
##myu O
##uka O
wa O
sipiika O
wa O
palamenti O
. O

alipoota O
era O
yalaga O
nti O
ekifo O
aba O
kd B-ORG
##lb L-ORG
weba O
##kaayanira O
ettaka O
lya O
ssetendekero O
era O
bali O
##veeko O
. O

ennusu O
y O
' O
ekikumi O
eya O
ssente O
za O
uganda U-LOCATION
eriko O
ente O
. O

wakyaliwo O
ebigambo O
bingi O
ebyetaaga O
ebitabo O
ebira O
##mba O
ku O
ssekabaka O
ono O
. O

na O
##mpala O
wa O
gavumenti O
mu O
palamenti O
ho B-PERSON
##n I-PERSON
. I-PERSON
thomas I-PERSON
ta I-PERSON
##yebwa L-PERSON
mu O
bubaka O
bwa O
##yisizza O
ku O
kibanja O
kye O
ekya O
t O
##wi O
##ite O
##r O
agambye O
nti O
aka O
##bondo O
ka O
nrm U-NORP
mu O
palamenti O
tekan O
##at O
##ee O
##gezebwa O
ku O
nsonga O
eno O
. O

ebiseera O
ebyo O
yali O
alina O
ku O
ssente O
. O

ssenkulu O
kyewalabye O
male U-PERSON
aliko O
bye O
yasamba O
##zze O
mu O
kwogera O
kwe O
. O

mu O
dduuka O
ly O
' O
e O
nansana U-LOCATION
kirumira U-PERSON
yassa O
##ayo O
mukyala O
we O
y O
' O
aba O
akolamu O
. O

ssaabasajja O
kabaka O
asiimye O
naa O
##gulira O
olukiiko O
lw O
' O
abataka O
abakulu O
b O
' O
obusolya O
emo O
##toka O
eba O
##yambeko O
mu O
kutambuza O
emirimu O
gya O
##abwe O
era O
ngi O
##kwasizza O
omukubiriza O
w O
' O
olukiiko O
lw O
' O
abataka O
omutaka B-PERSON
namwa I-PERSON
##ma I-PERSON
augustine I-PERSON
kizito I-PERSON
mutumba L-PERSON
enkya O
ya O
leero O

kintu O
ki O
ssekabaka B-PERSON
jjemba L-PERSON
kye O
yayo O
##lekeramu O
essanyu O
lye O
ky O
' O
osomyeko O
? O

lino O
nno O
naki O
##manya O
luvannyuma O
nti O
, O
lyali O
li O
##k O
' O
omwami O
w O
' O
ekyalo O
ekyo O
kwe O
twali O
. O

naddayo O
ew O
' O
omukyala O
ne O
nkima O
obwange O
era O
ne O
mmwebaza O
buli O
kimu O
olw O
' O
okun O
##dukira O
emigo O
##mo O
. O

omukungu O
re B-PERSON
##mm I-PERSON
##y I-PERSON
kisaa I-PERSON
##kye L-PERSON
mwa O
##galiza O
obuwe O
##ree O
##za O
obulungi O

laa O
##yisi O
##n O
##si O
y O
' O
emmotoka O
ya O
sse B-PERSON
##kyewa L-PERSON
eli O
ku O
nnamba O
3 B-USERID
##7 I-USERID
##7 I-USERID
##8 I-USERID
##6 I-USERID
##0 I-USERID
##6 L-USERID
##1 O
. O

gray U-PERSON
teya O
##koma O
ku O
kuke O
##kkereza O
nsimbi O
ze O
kwokka O
. O

eyatu O
##nda O
amaka O
ge O
ne O
bamu O
##fera O
ssente O
puleesa O
zimu O
##kubye O
n O
' O
afa O
. O

kya O
nnaku O
nnyo O
okuba O
nga O
ne O
ssentebe O
yeekobaana O
n O
' O
abazigu O
okuti O
##gomya O
ekyalo O
. O

kkampuni O
zonna O
tuzi O
##saba O
zon O
##gere O
okuteeka O
amateeka O
n O
' O
ebiragiro O
bya O
ssennyiga O
omukambwe O
mu O
nkola O
. O

poliisi O
etegee O
##zeza O
nti O
emo O
##toka O
y O
' O
omutegesi O
w O
' O
ebivu O
##lu O
charles B-PERSON
oli L-PERSON
##m O
amanyiddwa O
nga O
sip B-PERSON
##a I-PERSON
##pa L-PERSON
yakwatiddwa O
olwokuba O
nti O
emo O
##toka O
ze O
zibadde O
zifuuse O
ekitagasa O
ku O
nguu O
##d O
##poliisi O
egamba O
nti O
sip B-PERSON
##a I-PERSON
##pa L-PERSON
buli O
lwa O
##beera O
avuga O
kuku O
##bo O
, O
eku O
##bo O
alye O
##fuga O
nata O
##ata O
##aga O
##nya O
abaliko O
##zesa O
abalala O
. O

omukyala O
ku O
ka O
##duuka O
yali O
abatu O
##nu O
##uli O
##dde O
nga O
taba O
##gyako O
maaso O
. O

omwami O
oyo O
tetumanyi O
gyeya O
##jja O
laa O
##yisi O
##n O
##si O
nnamba O
5 B-USERID
##9 I-USERID
##7 I-USERID
##9 I-USERID
##8 I-USERID
##5 I-USERID
##2 L-USERID
##3 O
eri O
ku O
mmo O
##tto O
##ka O
ye O
. O

abamu O
ku O
babaka O
na O
nrm U-NORP
nga O
bakulembeddwamu O
solomon B-PERSON
sil I-PERSON
##wan L-PERSON
##y O
baagala O
tan B-PERSON
##ga I-PERSON
od I-PERSON
##o L-PERSON
##i O
ayi O
##mir O
##ize O
eky O
' O
okukwata O
empapula O
z O
' O
abe O
##gwanyiza O
obwa O
sipiika O
, O
akir O
##e O
##kera O
omuntu O
waabwe O
omumyuka O
wa O
palamenti O
anita B-PERSON
##h I-PERSON
among L-PERSON
. O

olunaku O
lw O
' O
enkya O
tosubwa O
aba O
d B-ORG
##k I-ORG
##t I-ORG
international L-ORG
mu O
kampeyini O
ya O
d B-ORG
##k L-ORG
##t O
change O
##s O
live O
##s O
ku O
nsonga O
y O
' O
abaana O
okufuna O
embuto O
mu O
muggalo O
naki O
ekirina O
okukolebwa O
. O

male B-PERSON
mabi I-PERSON
##ri I-PERSON
##izi L-PERSON
amanyiddwa O
ennyo O
mu O
ku O
##ddu O
##kira O
mu O
kkooti O
ku O
nsonga O
ez O
' O
enjawulo O
, O
ne O
##kumu O
##lundi O
guno O
atutte O
akulira O
ekibiina O
kya O
nu U-NORP
##p O
, O
h B-PERSON
. I-PERSON
e I-PERSON
. I-PERSON
bobi I-PERSON
wine L-PERSON
mu O
kkooti O
nga O
amu O
##vunaana O
okufuna O
dr O
##ivi O
##ng O
pe O
##rm O
##i O
##ta O
mu O
ngeri O
etategeerekeka O
. O

maama O
wange O
mukyala O
mulungi O
nnyo O
. O

kkooti O
enkulu O
e O
mbale U-LOCATION
egobye O
omusango O
munnakibiina O
kya O
nrm U-NORP
, O
ly B-PERSON
##dia I-PERSON
wany I-PERSON
##oto L-PERSON
gweya O
##twalayo O
nga O
awakanya O
obuwanguzi O
bwa O
con B-PERSON
##ni I-PERSON
##e I-PERSON
naka I-PERSON
##yen I-PERSON
##ze I-PERSON
galiwa I-PERSON
##ngo L-PERSON
nga O
ono O
ye O
##simbawo O
ku O
lulwe O
. O

ssekandi U-PERSON
yakuba O
##ganye O
ne O
musan O
##gi O
we O
ku O
makya B-DATE
g I-DATE
' I-DATE
olwaleero L-DATE
. O

gye O
byaggweeredde O
nga O
ssemujju B-PERSON
nganda L-PERSON
afunye O
obululu O
kkumi O
na O
butaano O
bwokka O
. O

yali O
ali O
awo O
nga O
ne O
muwala O
we O
agu O
##sse O
. O

nu U-NORP
##p O
eku O
##n O
##ze O
bannamasaka U-NORP
okusitukiramu O
ku O
bi O
##ja O
##mbiya O

emmotoka O
yange O
nagi O
##wandiisa O
ku O
layisinsi O
nnamba O
2 B-USERID
##3 I-USERID
##2 I-USERID
##8 I-USERID
##1 I-USERID
##0 I-USERID
##9 L-USERID
##7 O

omukungu O
re B-PERSON
##mm I-PERSON
##y I-PERSON
kisaa I-PERSON
##kye L-PERSON
mwa O
##galiza O
obuwe O
##ree O
##za O
obulungi O
. O

omwana O
omulenzi O
ow O
' O
omwana O
wa O
ssenga O
wo O
omuyita O
otya O
? O

br B-PERSON
##un I-PERSON
##o I-PERSON
francis I-PERSON
bazibu L-PERSON
eyakwatibwa O
amagye O
nga O
bamu O
##vunaana O
okusangibwa O
n O
' O
ekiso O
##sonkole O
kye O
ssa O
##si O
, O
kkooti O
yaa O
##ma O
##gye O
emu O
##yim O
##budde O
ku O
kalu O
oluvanyuma O
lwoku O
##mala O
eba O
##nga O
lya O
mwaka O
gumu O
ne O
kitundu O
. O
ssentebe O
wa O
kkooti O
ya O
magye O
l B-PERSON
##t I-PERSON
. I-PERSON
gen I-PERSON
. I-PERSON
andrew I-PERSON
gu I-PERSON
##tti L-PERSON
amu O
##gaanye O
okusula O
mu O
kampala U-LOCATION
ne O
wakiso U-LOCATION
. O

nga O
ziwe O
##ze O
ennaku O
5 O
kasoo O
##kedde O
abadde O
sipiika O
wa O
palamenti O
jacob B-PERSON
oulanyah L-PERSON
ava O
mubu O
##lamu O
bwensi O
eno O
olwaleero O
ekibiina O
kya O
nrm U-NORP
nakyo O
kito O
##ngo O
##zza O
kaweefube O
w O
' O
okumu O
##kungu O
##bagira O
era O
wa O
##teereddwawo O
ekifo O
eky O
' O
enjawulo O
ku O
kitebe O
ky O
' O
ekibiina O
e O
kyaddondo U-LOCATION

osobola O
okuwangula O
essi O
##imu O
, O
enkofiira O
, O
je O
##r O
##sey O
, O
t O
- O
sh O
##ir O
##t O
, O
omupiira O
ddamu O
ekibuuzo O
ote O
##keko O
ne O
u O
##ser O
##na O
##me O
yo O
gy O
' O
okozesa O
ku O
for B-ORG
##tebe L-ORG
##t O
. O

sso O
era O
nneebaza O
omwami O
wange O
oyo O
. O

enkya O
tugenda O
waffe O
e O
bus B-LOCATION
##sujju L-LOCATION
. O

kinyuma O
okusinga O
okufuuka O
mala O
##ya O
mu O
kibuga O
no O
##galawo O
edduka O
no O
##day O
##o O
waka O
nga O
okyali O
mukazi O
nga O
bwe O
bakuwa O
##sa O
- O
p B-PERSON
##r I-PERSON
bu I-PERSON
##jji I-PERSON
##ngo L-PERSON

mu O
mpaaba O
ye O
munnamagye O
gen B-PERSON
david I-PERSON
se I-PERSON
##ju I-PERSON
##sa L-PERSON
agamba O
nti O
mu O
201 U-DATE
##5 O
yawandiikira O
bakamaa O
##be O
aba O
updf U-ORG
ng O
' O
ayita O
mu O
kakiiko O
akawu O
##mmu O
##za O
abajaasi O
, O
mu O
butongole O
naba O
##saba O
bamu O
##kkirize O
awummu O
##le O
amagye O
, O
kyokka O
alumiriza O
nti O
ennaku O
9 O
##0 O
ezimanyiddwa O
mu O
mateeka O
zaa O
##yitawo O
nga O
tebamu O
##nye O
##ze O
. O

thomas B-PERSON
ta I-PERSON
##yebwa L-PERSON
agambye O
nti O
okutulugunya O
bannansi O
okuba O
##gyamu O
obu O
##jju O
##lizi O
ssi O
nkola O
ya O
gavu O
##ment O
era O
nti O
omukulembeze O
w O
' O
eggwanga O
enfunda O
nnyingi O
aze O
avu O
##mirira O
ebikolwa O
bino O
kwo O
##ssa O
n O
' O
okulabula O
ababi O
##kola O
. O

ssemakookiro U-PERSON
yakuba O
ekibuga O
ku O
mak B-LOCATION
##ee I-LOCATION
##re I-LOCATION
##re L-LOCATION
n O
' O
ayitawo O
nnyan B-LOCATION
##jeera I-LOCATION
##dde L-LOCATION
, O
awo O
awali O
ekizimbe O
ekinene O
. O

pulezidenti B-PERSON
yoweri I-PERSON
kaguta I-PERSON
museveni L-PERSON
olunaku O
olwaleero O
atongozza O
weba O
##daa O
##biri O
##riza O
ennyonyi O
namun O
##kanga O
ku O
nakasongola B-LOCATION
air I-LOCATION
##force I-LOCATION
bas L-LOCATION
##e O
. O
omulimu O
guku O
##lembe O
##ddwamu O
ne U-ORG
##c O
of O
mo B-ORG
##d I-ORG
##va L-ORG
/ O
updf U-ORG
ne O
pro B-ORG
##he I-ORG
##li I-ORG
international I-ORG
kkampuni L-ORG
okuva O
e O
ru B-LOCATION
##ssi L-LOCATION
##a O
. O

ekitongole O
kya O
bannamateeka O
, O
ekisangibwa O
e O
bulange U-LOCATION
kisaanidde O
okukola O
amateeka O
. O

ssekandi U-PERSON
yasabye O
katonda O
amwongere O
obulamu O
asobole O
okutwala O
enteekateeka O
z O
' O
alina O
eri O
abantu O
be O
mu O
maaso O
. O

ssenkulu O
w O
' O
ekitongole O
ekiru O
##ngamya O
enkola O
za O
yinsuwa O
mu O
ggwanga O
ki O
ir B-ORG
##a I-ORG
uganda L-ORG
ce O
##o O
, O
alaze O
obwen O
##ya O
##mivu O
olwa O
##aba O
##ntu O
naddala O
abalina O
bizinensi O
ez O
' O
ejawulo O
abatan O
##at O
##e O
##geera O
bukulu O
bwa O
yinsuwa O
nga O
abamu O
batuuka O
n O
' O
okulowooza O
nti O
bali O
bulungi O
. O

ab O
' O
e O
mukono U-LOCATION
bbe O
##emu O
##lugunyizza O
ku O
bu O
##yumba O
bwa O
poliisi O
obufu O
##u O
##se O
empuku O
z O
' O
abanyazi O

abatuuze O
okuva O
e O
mukono U-LOCATION
nga O
bakulembeddwamu O
omubaka O
wa O
mukono B-LOCATION
mun I-LOCATION
##i I-LOCATION
##ci I-LOCATION
##pali I-LOCATION
##ty L-LOCATION
betty B-PERSON
nambooze I-PERSON
bakire I-PERSON
##ke L-PERSON
olunaku O
olwaleero O
bakya O
##ddeko O
ku O
kitebe O
kya O
national B-NORP
unity I-NORP
platform L-NORP
nga O
babu O
##lidde O
mu O
bintu O
. O
bano O
basa O
##ze O
okuva O
mu O
bibiina O
eby O
' O
enjawulo O
okwegatta O
ku O
kibiina O
kya O
nu U-NORP
##p O
. O

nze O
abantu O
abajja O
katonda O
yaba O
##le O
##ta O
nze O
sil O
##ina O
kipa O
##nd O
##de O
, O
sik O
##ola O
banne O
##r O
n O
' O
enkung O
##gana O
enee O
##ne O
zen O
##kola O
sik O
##ola O
dr O
##i O
##ve O
nde O
##ta O
bule O
##si O
lukung O
##gana O
- O
p B-PERSON
##r I-PERSON
bu I-PERSON
##jji I-PERSON
##ngo L-PERSON
. O

nga O
wayise O
emyaka O
ena O
, O
nna O
##funayo O
omukyala O
omulala O
era O
nakati O
gwe O
nnina O
y O
' O
anyoola O
emizi O
##ngo O
##onyo O
. O

okufuna O
obujjanjabi O
obw O
' O
amangu O
, O
kuba O
ku O
nnamba O
2 I-USERID
##5 I-USERID
##6 I-USERID
##7 I-USERID
##7 I-USERID
##5 I-USERID
##9 I-USERID
##0 I-USERID
##8 I-USERID
##4 I-USERID
##0 L-USERID
##5 O
, O
am O
##by O
##ul O
##ensi O
ey O
 O
eddwaliro O
elya O
jo B-ORG
##r I-ORG
##vi L-ORG
##k O
nnamba O
0 B-USERID
##7 I-USERID
##8 I-USERID
##5 I-USERID
##6 I-USERID
##3 I-USERID
##4 I-USERID
##5 L-USERID
##2 O
ejja O
kuku O
##tuukako O
mu O
##bwan O
##gu O
ddala O
eku O
##ddu O
##se O
mu O
dd O
##waali O
##ro O
okufuna O
obujjanjabi O

akakiiko O
ka O
palamenti O
akalo O
##nd O
##oola O
eby O
' O
obuzi O
##mbi O
, O
entambula O
, O
enguudo O
n O
' O
emirimu O
egi O
##ga O
##siza O
awamu O
abantu O
kako O
##ze O
alipoota O
ku O
bbago O
ly O
' O
etteeka O
eri O
##ru O
##ngamya O
enkolagana O
yaban O
##nanyini O
bizimbe O
ebi O
##pangisibwa O
naaba O
##pangisa O
babwe O
, O
bagala O
bannanyini O
bizimbe O
bako O
##me O
okusasuza O
abapangisa O
ensimbi O
za O
ddoola O
. O

nalunga U-PERSON
yali O
mukyala O
wa O
ssekabaka B-PERSON
jjuuko L-PERSON
. O

eyaliko O
su O
##p O
##re O
##me O
mufti O
wa O
uganda U-LOCATION
sheikh B-PERSON
sil I-PERSON
##ima I-PERSON
##n I-PERSON
kasu I-PERSON
##le I-PERSON
ndira I-PERSON
##ng I-PERSON
##wa L-PERSON
agamba O
abakulembeze O
mu O
ddiini O
eno O
balina O
okuweereza O
nga O
bakimanyi O
bulungi O
nti O
obusii O
##ram O
##u O
bweba O
##weereza O
buba O
##sii O
##nga O
obunene O
era O
nti O
bugazi O
nnyo O
okuba O
##sii O
##nga O
nga O
abakulembeze O
nagamba O
nti O
balina O

oyo O
naye O
yali O
musajja O
mulungi O
nnyo O
. O

wakati O
mu O
kawefube O
w O
' O
okulondoola O
omutindo O
gw O
' O
eddagala O
mu O
ggwanga O
, O
ekitongole O
ekivu O
##nanyizibwa O
ku O
mutindo O
gw O
' O
eddagala O
ekya O
national B-ORG
dru I-ORG
##g I-ORG
authority L-ORG
kira O
##budde O
abasawo O
b O
' O
ekinnansi O
abaga O
##tika O
eddagala O
ez O
##un O
##gu O
mu O
##ly O
' O
ekinnansi O
kubanga O
kyabulabe O
eri O
obulamu O
bwa O
##aba O
##ntu O
. O

gavumenti O
ya O
rwanda U-LOCATION
eyan O
##ukudde O
uganda U-LOCATION
ku O
bubaka O
obwa O
##twaliddwa O
omubaka O
wa O
uganda U-LOCATION
owen O
##kala O
##kalira O
mu O
kibiina O
kya O
##ama O
##wanga O
amagatte O
ki O
united B-ORG
na I-ORG
##tions L-ORG
ad B-PERSON
##oni I-PERSON
##a I-PERSON
ayebare L-PERSON
eri O
p O
##re O
##si O
##de O
##n O
##t O
wa O
rwanda U-LOCATION
paul B-PERSON
kaga I-PERSON
##me L-PERSON
, O
obwamu O
##weerezeddwa O
omukulembeze O
wa O
uganda U-LOCATION
yoweri B-PERSON
kaguta I-PERSON
museveni I-PERSON
tibuhaburwa L-PERSON
. O

abo O
bo O
##wulira O
nti O
yasse O
omwana O
ng O
' O
amu O
##bonereza O
. O

ssiyinza O
kwerabira O
ssenga O
bye O
yan O
##kuutira O
nga O
nzi O
##jja O
wano O
. O

abantu O
ben O
##koze O
nabo O
nga O
kavuma U-PERSON
, O
john B-PERSON
katende L-PERSON
, O
teban O
##sosola O
##ko O
lwa O
ddiini O
. O

amakomera O
agaa O
##kuumirwa O
##ngamu O
abalangira O
gaatandikira O
ku O
mulembe O
gwa O
ssekabaka B-PERSON
kyabaggu L-PERSON
. O

pawulo U-PERSON
yasasula O
ssente O
ezaali O
ziba O
##n O
##jibwa O
. O

ng O
' O
omaze O
okubalirira O
ssente O
z O
' O
okutundirako O
ensigo O
, O
omanya O
ssente O
z O
' O
osuubira O
okufuna O
mu O
mwaka O

akulira O
ekibiina O
kya O
nu U-NORP
##p O
h B-PERSON
. I-PERSON
e I-PERSON
. I-PERSON
bobi I-PERSON
wine L-PERSON
agamba O
kyann O
##aku O
okulaba O
nti O
omu O
kuba O
##kugu O
mu O
byenfuna O
uganda U-LOCATION
beba O
##dde O
erina O
pro B-PERSON
##f I-PERSON
. I-PERSON
emmanuel I-PERSON
tumu I-PERSON
##siime I-PERSON
mutebi I-PERSON
##le L-PERSON
naye O
ye O
##gasse O
ku O
lukalala O
lwa O
##bo O
abaku O
##kuna O
##vu O
abazze O
bafiira O
emitala O
w O
' O
amayanja O
. O

akulira O
oludda O
oluvuganya O
gavumenti O
mu O
palamenti O
math B-PERSON
##i I-PERSON
##u I-PERSON
##s I-PERSON
mpuuga I-PERSON
nsamba L-PERSON
asinzidde O
mu O
lukungaana O
lwa O
bannamawulire O
ku O
kitebe O
ky O
' O
ekibiina O
e O
kamwokya U-LOCATION
nala O
##ngiri O
##ra O
nti O
ekibiina O
kigenda O
kuddamu O
okusisinkana O
abantu O
bag O
##gule O
##wo O
ne O
ofiisi O
empya O
ez O
' O
ekibiina O
kino O
mu O
buli O
kany O
##o O
##mero O
ka O
ggwanga O
. O

abadde O
r O
##cc O
wa O
kampala U-LOCATION
hu B-PERSON
##du I-PERSON
hu I-PERSON
##sse I-PERSON
##in L-PERSON
alondeddwa O
kub O
##wa O
rdc O
bwa O
yu B-LOCATION
##mbo L-LOCATION
. O
omukulembeze O
we O
##gwanga O
ali O
muku O
##kola O
nkyukakyuka O
mubi O
##fo O
byaba O
rdc O
ne O
ba O
r O
##cc O
. O

ziri O
badru U-PERSON
ze O
yalina O
tezaa O
##li O
ssente O
. O

ti O
##ck O
##et O
z O
' O
omupiira O
gw O
' O
amasaza O
ogw O
' O
akamalirizo O
wakati O
wa O
bu B-LOCATION
##wee I-LOCATION
##kula L-LOCATION
ne O
buddu U-LOCATION
zituuse O
ku O
katale O
ku O
lwomukaaga U-DATE
luno O
ku O
kisaawe O
kya O
mary B-LOCATION
' I-LOCATION
s I-LOCATION
sta I-LOCATION
##di I-LOCATION
##um I-LOCATION
e I-LOCATION
kite I-LOCATION
##nd L-LOCATION
##e O
minisita O
w O
' O
emizannyo O
e O
mengo U-LOCATION
owekitiibwa B-PERSON
henry I-PERSON
seka I-PERSON
##bembe I-PERSON
kiberu L-PERSON
yalangiridde O
enteekateeka O
eno O

e O
lwen B-LOCATION
##go L-LOCATION
bita O
##buse O
ofi O
##sa O
wa O
police O
muki O
##tongole O
ekikola O
kukun O
##onyereza O
ku O
misango O
patrick B-PERSON
mbabazi L-PERSON
ali O
muka O
##ttu O
, O
abo O
##luganda O
lwa O
francis B-PERSON
ru I-PERSON
##ha I-PERSON
##mya I-PERSON
##kaa I-PERSON
##ka L-PERSON
ngo O
##no O
ya O
##tibwa O
ab O
' O
ebi O
##ja O
##mbiya O
. O

mu O
nsisinkano O
ne O
bannamawulire O
ebadde O
ku O
kitebe O
kya O
poliisi O
ekikulu O
e O
na B-LOCATION
##ggulu L-LOCATION
, O
omwogezi O
wa O
poliisi O
mu O
ggwanga O
fred B-PERSON
enanga L-PERSON
ategeezezza O
nti O
baliko O
abasajja O
babiri O
okuli O
ssen B-PERSON
##kungu I-PERSON
siraje L-PERSON
ne O
kata B-PERSON
##za I-PERSON
mu I-PERSON
##za I-PERSON
##fa I-PERSON
##ru L-PERSON
abakwatiddwa O
ab O
' O
ebyokwerinda O
mu O
bitundu O
bye O
mpigi U-LOCATION
nga O
bano O
bateeberezebwa O
okubeera O
n O
' O
akakwate O
ku O
baja O
##mbula O
ba O
ad U-NORP
##f O
. O

ssemakookiro U-PERSON
yafuna O
eggye O
n O
' O
alumba O
kabaka U-PERSON
n O
' O
amu O
##lwanyisa O
n O
' O
amugoba O
, O
era O
jjunju U-PERSON
n O
' O
attibwa O
mu O
. O
lutalo O
olwo O
. O

kaddulubaale U-PERSON
ye O
mukyala O
omukulu O
asangibwa O
mu O
maka O
. O

bino O
su O
##p O
##re O
##me O
mufti O
abyogedde O
alambula O
ebisulo O
bya O
##aba O
##yizi O
ebya O
##kutte O
omuliro O
ku O
ssande U-DATE
gye O
##twa O
##ka O
##kuba O
emabega O

muko O
ssente O
wa O
##zigya O
wa O
ezaa O
##gula O
emmotoka O
? O

eyali O
sipiika O
wa O
palamenti O
r B-PERSON
##t I-PERSON
. I-PERSON
ho I-PERSON
##n I-PERSON
. I-PERSON
rebecca I-PERSON
kadaga L-PERSON
##awe O
##erezza O
obubaka O
obusa O
##asi O
##ra O
aba O
famire O
y O
' O
omugenzi O
jacob B-PERSON
oulanyah L-PERSON
, O
mikwano O
gye O
kwo O
##ssa O
pulezidenti B-PERSON
kaguta I-PERSON
museveni L-PERSON
n O
' O
ekibiina O
kye O
ekya O
nrm U-NORP
awamu O
ne O
palamenti O
gyaba O
##dde O
akubiriza O
olw O
' O
okufiirwa O
omukulembeze O
ow O
' O
enkizo O

badru U-PERSON
yali O
yaaka O
##zimbira O
mulamu O
we O
ennyumba O
e O
bwayise U-LOCATION
. O

mpulira O
bi O
##fisse O
nnamasole U-PERSON
byawulira O
e O
lusaka U-LOCATION
. O

okozesa O
okwekalakaasa O
kw O
' O
ebisale O
bya O
ssetendekero O
ng O
' O
olina O
bye O
weya O
##galiza O
? O

okuzi O
##to O
##we O
##lerwa O
kitegeeza O
kukola O
byo O
##ta O
##funamu O
- O
p B-PERSON
##r I-PERSON
bu I-PERSON
##jji I-PERSON
##ngo L-PERSON

eyali O
omwogezi O
w O
' O
ekibiina O
kya O
national B-NORP
unity I-NORP
platform L-NORP
muki O
##buga O
masaka U-LOCATION
eya O
##wereddwa O
ekifo O
ky O
' O
obu O
##myuka O
bwa O
rdc O
e O
lwen B-LOCATION
##go L-LOCATION
kam B-PERSON
##bugu I-PERSON
robert L-PERSON
atabukidde O
abali O
ku O
ludda O
oluvuganya O
abamu O
##lumba O
olw O
' O
okukkiriza O
ekifo O
, O
era O
ategeezeza O
nti O
mwetegefu O
okuwe O
##re O
##za O
gavumenti O
ya O
nrm U-NORP
. O

ssenga O
wange O
ayagala O
kukulaba O
. O

kampala B-ORG
me I-ORG
##tro I-ORG
##po I-ORG
##li I-ORG
##tan I-ORG
police L-ORG
olunaku O
olwaleero O
balambudde O
oluguudo O
lwa O
kampala B-LOCATION
north I-LOCATION
##er I-LOCATION
##n I-LOCATION
by I-LOCATION
##pa I-LOCATION
##ss L-LOCATION
okusala O
ento O
##tto O
ku O
ngeri O
gyeba O
##yinza O
okulwanyisa O
##amu O
obumenyi O
bw O
' O
amateeka O
ku O
luguudo O
luno O
. O

munnamateeka O
peter B-PERSON
muli I-PERSON
##ira L-PERSON
avumiridde O
eky O
' O
okuwera O
ettaka O
lya O
mmayiro O
. O

munnange O
omukyala O
ate O
n O
' O
akan O
##tema O
nti O
bba O
yali O
tan O
##jagala O
##wo O
. O

bannayuganda U-NORP
abawera O
abiri O
mu O
bataano O
baafudde O
ekirwadde O
kya O
ssennyiga O
kolona O
. O

nas O
##i O
##tuka O
ne O
ntwala O
ebbaluwa O
ewa O
ssenga O
mu O
kyalo O
. O

omumyuka O
asooka O
owa O
katikkiro O
era O
minisita O
wo O
##bu O
##yiiya O
n O
' O
enzirukanya O
y O
' O
emirimu O
owekitiibwa B-PERSON
twaha I-PERSON
kaawaase L-PERSON
akuyita O
ojje O
og O
##e O
##me O
##bwe O
ku O
lwomukaaga U-DATE
ne O
sun B-DATE
##day L-DATE
eno O
mu O
bimuli O
bya O
bulange U-LOCATION
e O
mengo U-LOCATION
. O
ma B-ORG
##je I-ORG
##sti I-ORG
##c I-ORG
br I-ORG
##ands L-ORG
, O
uganda B-ORG
br I-ORG
##e I-ORG
##weri I-ORG
##es L-ORG
ne O
kcca U-ORG
be O
' O
baki O
##ta O
##demu O
amanyi O

kkooti O
eju O
##lirwamu O
eyongedde O
okussa O
ekko O
##ligo O
ku O
munnamagye O
gen B-PERSON
david I-PERSON
se I-PERSON
##ju I-PERSON
##sa L-PERSON
obuta O
##wummu O
##zibwa O
mu O
magye O
ga O
updf U-ORG
nga O
bwe O
yasaba O
, O
wadde O
nga O
kkooti O
enkulu O
yali O
emu O
##kkirizza O
nti O
awummu O
##le O
. O

omukyala O
oyo O
afu O
##bye O
okwekuumira O
ku O
mutindo O
. O

teebereza O
okwebaka O
nga O
tewee O
##bisse O
mpaka O
ku O
makya O
! O

baamuwa O
ekiwandiiko O
yeeya O
##nju O
##le O
ku O
poliisi O
naye O
omukulu O
oyo O
ya O
##jeema O
. O

ewa O
mwami B-PERSON
zisusse L-PERSON
yo O
ye O
ludda O
wa O
? O

najja O
okuyita O
bakadde O
be O
era O
bwe O
yaba O
##tuusa O
beega O
##yirira O
omukyala O
nga O
aseka O
busesi O
. O

omukyala O
akubiddwa O
kibooko O
. O

so O
era O
n O
' O
omukyala O
tobuuza O
muntu O
munno O
ng O
' O
olina O
ekitambaala O
ku O
mutwe O
. O

ho B-PERSON
##n I-PERSON
. I-PERSON
henry I-PERSON
musa I-PERSON
##si I-PERSON
##zi L-PERSON
bweya O
##li O
ssentebe O
w O
' O
akakiiko O
, O
nga O
##wakanya O
enyo O
##ngereza O
z O
' O
embalirira O
na O
##yi O
kati O
yakulira O
abasaba O
enyo O
##ngereza O
. O

okusinziira O
ku O
ssekiboobo B-PERSON
mulembya L-PERSON
, O
baagala O
buli O
maka O
ga O
##bee O
##ko O
ne O
kye O
gasobola O
okutun O
##du O
mu O
butale O
obwe O
##toolodde O
mukono U-LOCATION
ne O
buikwe U-LOCATION
era O
bakyuse O
obulamu O
bwabwe O
ne O
buganda U-LOCATION
esobole O
okudda O
ku O
ntikko O
. O

kizza B-PERSON
besigye L-PERSON
agu O
##gumbu O
##dde O
akakiiko O
k O
' O
eddembe O
ly O
' O
obuntu O
aka O
u B-ORG
##h I-ORG
##r L-ORG
##c O
olw O
' O
okwefuula O
kye O
##sirikidde O
nga O
ab O
' O
ebyokwerinda O
balin O
##yirira O
eddembe O
ly O
' O
omuwandiisi O
w O
' O
obutabo O
ka B-PERSON
##kwen I-PERSON
##za I-PERSON
ru I-PERSON
##kira L-PERSON
eyak O
##wa O
##ttibwa O
gyebuvuddeko O
ku O
bigambibwa O
nti O
ya O
##voola O
pulezidenti O
ne O
mutabani O
we O
ka B-PERSON
##ine I-PERSON
##ru I-PERSON
##gaba L-PERSON
. O

emmotoka O
yange O
nagi O
##wandiisa O
ku O
nnamba O
3 B-USERID
##1 I-USERID
##1 I-USERID
##6 I-USERID
##9 I-USERID
##4 I-USERID
##3 L-USERID
##5 O

kijja O
kitya O
omusajja O
omukadde O
bw O
' O
atyo O
okubeera O
n O
' O
omukyala O
omuto O
ate O
nga O
mulungi O
nnyo O
bw O
' O
atyo O
? O

kojja O
we O
yamu O
##buulira O
engeri O
y O
' O
okukolamu O
ssente O
. O

amangu O
ago O
omukyala O
n O
' O
atumya O
ku O
kamu O
ku O
bute O
##be O
buno O
bu O
malaaya O
asiika O
. O

sooka O
ogende O
obuu O
##ze O
mukyala O
wo O
olyoke O
oko O
##me O
##wo O
wee O
##yali O
##re O
. O

ssekabaka O
ono O
alabika O
nga O
ye O
yasin O
##za O
banne O
bonna O
entabaalo O
ennyingi O
. O

lwaki O
we O
yatuukira O
wennyini O
mu O
kasaka O
omukyala U-PERSON
we O
yali O
? O

oluwanga O
lwe O
lukya O
##kuumirwa O
mu O
masiro O
ge O
e O
kkongo B-LOCATION
##jje L-LOCATION
mu O
busiro U-LOCATION
. O

omusumba B-PERSON
bu I-PERSON
##jji I-PERSON
##ngo L-PERSON
abulidde O
abakiri O
##iza O
ku O
kwagala O
n O
' O
abagamba O
nti O
buli O
kimu O
ki O
ko O
##lebwa O
kwagala O
era O
amaluma O
ga O
##wooma O
nga O
waliwo O
okwagala O
. O

stanbic B-ORG
bank L-ORG
ku O
nnyingiza O
y O
' O
ekkanisa O
. O
aba O
ad O
##ven O
##t O
baton O
##go O
##za O
enteekateeka O
empya O
gyeba O
##genda O
okutandika O
okuyitamu O
okukunganya O
ebiwe O
##bwa O
##yo O
mu O
kkanisa O
n O
' O
ekigendererwa O
eky O
' O
okubangu O
##yiza O
mu O
mirimu O
gy O
' O
eka O
##ni O
##sa O
n O
' O
okwongera O
kunyi O
##ngi O
##za O
y O
' O
ekkanisa O
n O
' O
okuwa O
omukisa O
abawere O
##za O
okwetaba O
muku O
##sa O
##b O

omukyala O
gwe O
yaleeta O
yali O
mule O
##era O
nnyo O
. O

akulira O
akakiiko O
akalwanyisa O
obuli O
bw O
' O
enguzi O
aka O
state B-ORG
house I-ORG
- I-ORG
anti I-ORG
cor I-ORG
##ru I-ORG
##p I-ORG
##tion I-ORG
uni L-ORG
##t O
, O
col B-PERSON
##one I-PERSON
##l I-PERSON
ed I-PERSON
##i I-PERSON
##th I-PERSON
nakalema L-PERSON
agamba O
nti O
batandise O
okunoonyereza O
ku O
kakiiko O
ke O
by O
' O
ettaka O
ku O
mivuyo O
gy O
' O
ettaka O
lino O
naddala O
ebyapa O
ebyakolebwa O
ku O
poloti B-LOCATION
4 L-LOCATION
##9 O
eri O
mu O
luto B-LOCATION
##bazi L-LOCATION

leero O
be B-ORG
##at I-ORG
fm L-ORG
awamu O
ne O
kcca U-ORG
bali O
kisu B-ORG
##gu I-ORG
health I-ORG
centre L-ORG
e O
namu B-LOCATION
##wongo L-LOCATION
- O
makindye B-LOCATION
divi I-LOCATION
##si I-LOCATION
##on L-LOCATION
bage O
##ma O
abantu O
covid O
- O
19 O

uganda U-LOCATION
yaakutuuza O
olu O
##siisira O
lw O
' O
ebyobulamu O
gaggadde O
olusoose O
mu O
nsi O
yonna O
. O

olupapula O
lwa O
bukedde U-ORG
lwa O
##fulumye O
dda O
ku O
nnusu O
10 O
##0 O
##0 O
zokka O
mannya O
amawulire O
gonna O
nga O
bwe O
##gali O
##wo O
mu O
ggwanga O
mu O
bujjuvu O
, O
new B-ORG
vi I-ORG
##si I-ORG
##on L-ORG
wa O
ssiri O
##ngi O
20 O
##0 O
##0 O
okuva O
ku O
bakin O
##tunzi O
baffe O
wonna O
mu O
ggwanga O
. O

mbabazi U-PERSON
ayongedde O
okutta O
##nya O
nti O
talina O
buta O
##kkanya O
bwonna O
na O
p B-PERSON
##re I-PERSON
##si I-PERSON
##de I-PERSON
##n I-PERSON
##t I-PERSON
museveni L-PERSON
era O
balina O
bingi O
byeba O
##kiririzaamu O
bonna O
, O
kyokka O
ayagala O
bazze O
##ewo O
ebyobufuzi O
ebyeki O
##sajja O
kikulu O
ebi O
##kyusa O
embeera O
za O
bantu O
no O
` O
kwogera O
ku O
ensonga O
eziba O
##luma O
ewa O
##tali O
kwe O
##tiri O
##ri O
##ra O
. O

enkuba O
eti O
##kudde O
akasolya O
ka O
bbanka O
emu O
e O
kawempe U-LOCATION
. O

mwa B-PERSON
##am I-PERSON
##i I-PERSON
sseki I-PERSON
##bo L-PERSON
alina O
ndagamuntu O
eli O
##na O
nin O
he B-USERID
8 I-USERID
##0 I-USERID
##7 I-USERID
##9 I-USERID
##7 I-USERID
##8 I-USERID
##8 I-USERID
##0 I-USERID
v I-USERID
##w I-USERID
##h L-USERID
##b O
. O

mukama O
##wange O
y O
' O
an O
##kubidde O
essimu O
ku O
nnamba O
0 B-USERID
##7 I-USERID
##0 I-USERID
##8 I-USERID
##9 I-USERID
##7 I-USERID
##6 I-USERID
##3 I-USERID
##8 L-USERID
##1 O

kino O
kikakasiddwa O
katikkiro B-PERSON
charles I-PERSON
peter I-PERSON
mayiga L-PERSON
ng O
' O
ayita O
ku O
mukutu O
gwe O
ogwa O
twitter U-ORG
. O

wabula O
ssebuli B-PERSON
##ba L-PERSON
yawasa O
omukazi O
embooko O
. O

kati O
ka B-PERSON
##gimu L-PERSON
ayagala O
gavumenti O
bano O
eba O
##yite O
##yo O
mu O
byalo O
eba O
##zze O
mu O
by O
' O
okwerinda O
okutereeza O
embeera O
. O

era O
ebibiina O
ebisinga O
byagwa O
kubanga O
beefuula O
abagezigezi O
ne O
balya O
ssente O
zaabyo O
. O

okwe O
##luma O
##luma O
mu O
nu U-NORP
##p O
, O
mpuuga U-PERSON
obuzibu O
abu O
##tadde O
ku O
bakolera O
nrm U-NORP
ababa O
##limu O
. O

ekyokulabirako O
kye O
batu O
##letera O
, O
ye O
musajja O
eyee O
##kaliriza O
sse O
##fuliya O
ng O
' O
etokota O
, O
ekisa O
##ni O
##kira O
nga O
kyenyeenya O
##nyeenya O
. O

ssente O
ezi O
##yambye O
okufulumya O
akatabo O
kano O
zivudde O
mu O
bitongole O
. O

nrm U-NORP
ewan O
##gudde O
ekya O
sipiika O
n O
' O
omumyuka O
we O
. O

birungi U-PERSON
lekera O
awo O
okuwa O
##la O
##mpa O
omwami O
wange O
. O

ennyingiza O
n O
' O
enfulumya O
ya O
ssente O
, O
eku O
##manyisa O
ssente O
mmeka O
ezi O
##suubirwa O
. O

engeri O
enkoofiira O
ya O
fr B-PERSON
. I-PERSON
musaala L-PERSON
gye O
ya O
##camu O
##ddemu O
abakristu O

china U-LOCATION
yali O
eyi O
##ngiri O
##ra O
ensonga O
za O
bungereza U-LOCATION
ez O
' O
ebyenfuna O
. O

okuva O
olwo O
, O
wampamba U-PERSON
abantu O
ne O
bamu O
##kaza O
##ako O
erinnya O
eryo O
sserumira B-PERSON
##bi I-PERSON
##kizi L-PERSON
okumu O
##yeeyereza O
. O

edda O
enyo O
, O
waliyo O
omukyala O
omukadde O
eyali O
abeera O
ne O
bazukulu O
be O
basatu O
. O

omubaka O
omukyala O
owa O
mityana U-LOCATION
joyce B-PERSON
bagala L-PERSON
kkooti O
gweya O
##ggye O
mu O
palamenti O
ne O
##ra O
##gira O
okulonda O
kuddi O
##bwemu O
ategeezezza O
nti O
mwe O
##tegee O
##fu O
nnyo O
okub O
##bin O
##kana O
ne O
minisita O
ju B-PERSON
##di I-PERSON
##th I-PERSON
nabakooba L-PERSON
ate O
amuwa O
##ngu O
##le O
bubi O
nnyo O
n O
' O
okusinga O
mu O
kalulu O
akasooka O
singa O
akalulu O
kanna O
##dibwa O
##mu O
. O

ekibadde O
e O
musan B-LOCATION
##da I-LOCATION
##ma L-LOCATION
ku O
luguudo O
olu O
##yunga O
for B-LOCATION
##t I-LOCATION
##po I-LOCATION
##r I-LOCATION
##tal L-LOCATION
ne O
bundibu B-LOCATION
##gyo L-LOCATION
mu O
vidiyo O
ng O
' O
ettaka O
li O
##bu O
##mbulukuka O
. O

leero O
olukiiko O
lwa O
buganda U-LOCATION
lu O
##tudde O
era O
njogedde O
ku O
nsonga O
ssaabasajja O
kabaka O
ze O
yala O
##mbika O
bweya O
##ggulawo O
olukiiko O

ekibiina O
ki O
national B-NORP
unity I-NORP
platform L-NORP
kin O
##enyeza O
gavumenti O
##i O
olw O
' O
emiwendo O
gya O
##ama O
##fu O
##ta O
egiri O
##nya O
buli O
lukya O

laa O
##yisi O
##n O
##si O
nnamba O
y O
' O
emmotoka O
8 B-USERID
##3 I-USERID
##0 I-USERID
##9 I-USERID
##4 I-USERID
##3 I-USERID
##4 L-USERID
##7 O
yeetaaga O
kuzza O
buggya O
. O

jangu O
oyo O
##lese O
naffe O
by O
' O
okola O
ku O
mikutu O
gya O
vi B-ORG
##si I-ORG
##on I-ORG
g I-ORG
##ro I-ORG
##u L-ORG
##p O
egy O
' O
enjawulo O
oga O
##zi O
##ye O
akatale O
ko O
! O

omwami O
wange O
anfaako O
bambi O
. O

omukyala O
yamu O
##vunaana O
era O
baamu O
##siba O
emyaka O
egiwerako O
. O

olukungaana O
luno O
lwaku O
##tuula O
okumala O
ennaku O
nnya O
e O
munyonyo U-LOCATION
. O

bannange O
kino O
ssaa O
##ki O
##kkiriza O
akaseera O
ako O
era O
singa O
ssi O
ssentebe O
kum O
##poo O
##ya O
##wooya O
simanyi O
na O
kyali O
##ntu O
##u O
##seeko O
. O

kyagulanyi U-PERSON
mwen O
##nyamivu O
, O
alabudde O
abalu O
##mba O
nu U-NORP
##p O
ate O
nga O
bali O
mu O
kibiina O
munda O
. O

ebisige O
ebya O
ssere O
bibeera O
bya O
##sen O
##suka O
. O

omwami O
yafuna O
omuntu O
omulala O
bw O
' O
atyo O
n O
' O
amp O
##um O
##mu O
##za O
nga O
mmu O
##koledde O
##yo O
emyezi O
ena O
. O

mukyala O
we O
kwe O
kumuddamu O
nti O
, O
teweera O
##liki O
##irira O
n O
' O
ekyo O
nyin O
##a O
eky O
' O
oki O
##kolera O
. O

omwogezi O
w O
' O
eggye O
ly O
' O
e O
ggwanga O
erya O
updf U-ORG
l B-PERSON
##t I-PERSON
. I-PERSON
col I-PERSON
. I-PERSON
kakulu I-PERSON
##ngu I-PERSON
ronald L-PERSON
ategeze O
##zza O
cbs B-ORG
fm L-ORG
, O
nti O
okumanya O
kisoko O
##lan O
##i O
abadde O
mukambwe O
abadde O
ye O
##kutula O
ne O
ku O
banne O
aba O
ad U-NORP
##f O
nga O
yakola O
akabinja O
kaba O
##yeekera O
aka O
##ke O
ake O
##tongodde O
wabula O
ng O
' O
ebigendererwa O
bye O
bimu O
. O

abakulembeze O
ku O
mitendera O
egy O
' O
enjawulo O
mu O
ssaza B-LOCATION
kyaggwe L-LOCATION
basisinkanye O
ab O
' O
e O
ekitongole O
kya O
kabaka B-ORG
foundation L-ORG
, O
uganda B-ORG
red I-ORG
cross I-ORG
soci I-ORG
##et L-ORG
##y O
, O
ne O
uganda B-ORG
b I-ORG
##loo I-ORG
##d I-ORG
tran I-ORG
##s I-ORG
##fu I-ORG
##si I-ORG
##on I-ORG
service I-ORG
##s I-ORG
- I-ORG
ub I-ORG
##ts L-ORG
okutema O
empenda O
ku O
ngeri O
gyeba O
##genda O
okutambuzaamu O
kaweefube O
w O
' O
okugaba O
omusaayi O
mu O
ssaza O
lino O

nalunga U-PERSON
yali O
mukyala O
wa O
kabaka B-PERSON
jjuu I-PERSON
##jo L-PERSON
. O

okwogera O
bino O
abadde O
ku O
kitebe O
kya O
disitulikiti B-LOCATION
ye I-LOCATION
mpigi L-LOCATION
mu O
lukiiko O
lweba O
##tu O
##zii O
##za O
okumanya O
abantu O
weba O
##tuuse O
mu O
kulwanyisa O
covid O
19 O
mu O
kitundu O
ekyo O

omugenyi O
omusu O
##lize O
, O
yagoba O
ssebwana U-PERSON
ku O
ntebe O
. O
kimera U-PERSON
yazaala O
abaana O
babiri O
bokka O
lumansi U-PERSON
ne O
mugambe U-PERSON
. O

sii O
##pika O
wo O
luki O
##ko O
lwa O
kcca U-ORG
olukulu O
za B-PERSON
##hara I-PERSON
luyi I-PERSON
##rika L-PERSON
atadde O
ku O
nninga O
akulira O
ekitongole O
ki O
kcca U-ORG
okuny O
##onyo O
##la O
olukiiko O
embeera O
paaka B-LOCATION
enkadde L-LOCATION
gye O
##ri O
##mu O
. O

asuubizza O
okukolagana O
n O
' O
abo O
, O
wamu O
ne O
bassentebe O
b O
' O
ebyalo O
by O
' O
akulembera O
. O

alina O
mukyala O
we O
gw O
' O
ayagala O
amuwe O
ennyama O
alyeko O
nga O
bukyali O
. O

olukiiko O
lwa O
kcca U-ORG
oluku O
##lirwa O
lord O
may O
##or O
luyi O
##sizza O
ebiteeso O
ebye O
##mba O
##girawo O
, O
bayi O
##mirizza O
abagagga O
abagambibwa O
nti O
balina O
poloti O
ku O
ttaka O
lya O
paaka B-LOCATION
enkadde L-LOCATION
mu O
kampala U-LOCATION
, O
era O
ne O
##ru O
##tegeeza O
nti O
siba O
##kuli O
##yirirwa O
. O

obunkenke O
bweyongedde O
ku O
kyalo O
kino B-LOCATION
##ni L-LOCATION
b O
abatuuze O
bweba O
##vudde O
mu O
mbeera O
neba O
##naa O
##bira O
ssentebe O
waabwe O
ndawula B-PERSON
vi I-PERSON
##n I-PERSON
##cent L-PERSON
mu O
maaso O
nga O
bamulanga O
kuba O
##kolako O
biko O
##lo O
##bero O
ebita O
##mu O
##sobozesa O
kubeera O
ssentebe O
wa O
kyalo O
kyabwe O
. O

pulezidenti O
wa O
nu U-NORP
##p O
, O
robert B-PERSON
kyagulanyi I-PERSON
( I-PERSON
h I-PERSON
. I-PERSON
e I-PERSON
. I-PERSON
bobi I-PERSON
wine I-PERSON
wine L-PERSON
) O
agamba O
guno O
gwe O
mukisa O
gwokka O
gweba O
##sigaza O
okulemesa O
pulezidenti B-PERSON
kaguta I-PERSON
museveni L-PERSON
okuddamu O
okuk O
##yuu O
##sa O
ssemateeka O
. O

yita O
mukyala O
we O
badde O
eka O
. O

minisita O
omub O
##ee O
##e O
##zi O
mu O
yafeesi O
ya O
pulezidenti O
peter B-PERSON
ogwan I-PERSON
##ga L-PERSON
okwogera O
bino O
abadde O
ala O
##biseeko O
mu O
kakiiko O
kavu O
##nna O
##nyi O
##zibwa O
ku O
nsonga O
zaa O
##ma O
##ka O
g O
' O
omukulembeze O
w O
' O
eggwanga O
okuny O
##onyo O
##la O
ku O
mbalirira O
ya O
minisitule O
eno O
eri O
mu O
buba O
##ge O
ya O
t O
##ri O
##ll O
##i O
##on O
4 O
##3 O
. O

era O
olw O
' O
okwagala O
okumanyisa O
banne O
nti O
yalina O
ssente O
, O
yabagulira O
bbiya O
! O

nu U-NORP
##p O
esinzi O
##dde O
ku O
butambi O
omwala O
##bikidde O
munnamawulire O
andrew B-PERSON
mwenda L-PERSON
nga O
yen O
##aa O
##ni O
##se O
ebyambalo O
bya O
updf U-ORG
. O
awa O
ebiragiro O
kyokka O
nga O
n O
' O
okutuusa O
olwaleero O
tewali O
kyeba O
##muko O
##ze O
nu U-NORP
##p O
kye O
##lowooza O
nti O
kyabu O
##lya O
##za O
##maanyi O
. O

katikkiro B-PERSON
charles I-PERSON
peter I-PERSON
mayiga L-PERSON
, O
alaze O
obwennyamivu O
olw O
' O
ekitongole O
ekivunaanyizibwa O
ku O
mm O
##waanyi O
mu O
ggwanga O
ki O
uganda B-ORG
co I-ORG
##ffe I-ORG
##e I-ORG
development I-ORG
authority L-ORG
, O
okuva O
mu O
kibiina O
ki O
international B-ORG
co I-ORG
##ffe I-ORG
##e I-ORG
organ I-ORG
##isa I-ORG
##tion L-ORG
. O

omwami O
n O
' O
amugamba O
nti O
omuvuzi O
w O
' O
eryato O
ogamba O
ki O
? O

wano O
omwami O
yali O
takyasobola O
kusiba O
maziga O
era O
yaggyayo O
akatambaala O
mu O
nsawo O
ye O
n O
' O
aga O
##san O
##gula O
. O

do B-PERSON
##ro I-PERSON
##th I-PERSON
##y I-PERSON
kisaka L-PERSON
ayogedde O
ku O
bate O
##mbeeyi O
. O

2 B-USERID
##5 I-USERID
##6 I-USERID
##7 I-USERID
##0 I-USERID
##2 I-USERID
##5 I-USERID
##1 I-USERID
##5 I-USERID
##0 I-USERID
##9 L-USERID
##7 O
, O
ye O
nnamba O
y O
' O
essimu O
gyo O
##ba O
okuba O
##ko O
okuyingira O
empaka O
. O

lwaki O
onn O
##im O
##banga O
buli O
lunaku O
ku O
nsonga O
ya O
ssente O
zange O
. O

olunaku O
lw O
' O
eggulo O
ebifo O
ebisa O
##nyu O
##kirwa O
##mu O
bya O
##gguddwawo O
mu O
butongole O
era O
aba O
##digi O
##ze O
bangi O
baa O
##suze O
mu O
ngatto O
, O
wabula O
amaloboozi O
g O
' O
ebidongo O
agaa O
##saasaanye O
gawa O
##lirizza O
kcca U-ORG
okulabula O
ebifo O
ebisa O
##nyu O
##kirwa O
##mu O
era O
eriko O
obukwakkulizo O
bwe O
##ta O
##de O
##wo O
obulina O
okugobererwa O

yali O
ya O
mukyala O
ayitibwa O
naki B-PERSON
##boneka L-PERSON
. O

ekifo O
kya O
col B-PERSON
##one I-PERSON
##l I-PERSON
nakalema L-PERSON
kigenda O
kugir O
##a O
nga O
kibeeramu O
munnamateeka O
waaka O
##kiiko O
kano O
, O
israel B-PERSON
och L-PERSON
##o O
okumala O
ebbanga O
lya O
mwaka O
gumu O
nakalema U-PERSON
lya O
##genda O
okumala O
ku O
misomo O

yasiimye O
nnyo O
ssekan B-PERSON
##yo I-PERSON
##lya L-PERSON
n O
' O
omutandisi O
waayo O
zzi B-PERSON
##nga L-PERSON
olw O
' O
obuweereza O
bwabwe O
obulungi O
. O

aki O
##kkaatirizza O
nti O
tewaliiwo O
njawukana O
yonna O
wakati O
waa O
##ba O
##kulembera O
oludda O
oluwa O
##bula O
gavumenti O
mu O
palamenti O
oluku O
##lirwa O
nu U-NORP
##p O
, O
naaba O
##kulu O
ku O
kitebe O
ky O
' O
ekibiina O
, O
nga O
bwebi O
##zze O
biwu O
##lirwa O
. O

ggyako O
entamu O
ogi O
##sse O
ku O
bbali O
otabulemu O
olububi O
luv O
##eeko O
. O

badru U-PERSON
yakola O
gwa O
kubala O
ssente O
gwokka O
. O

abakungu O
okuva O
mu O
maka O
g O
' O
omukulembeze O
w O
' O
eggwanga O
nga O
bakulembeddwamu O
ho B-PERSON
##n I-PERSON
. I-PERSON
peter I-PERSON
ogwan L-PERSON
##g O
olunaku O
olwaleero O
bala O
##biseeko O
mu O
kakiiko O
ka O
palamenti O
aka O
##vunaanyizibwa O
ku O
nsonga O
za O
pulezidenti O
aka O
committee B-ORG
on I-ORG
p I-ORG
##re I-ORG
##si I-ORG
##denti I-ORG
##al I-ORG
affairs L-ORG
nga O
baagala O
babawe O
##e O
##yo O
obuwumbi O
12 O
nga O
buno O
bwaku O

abamu O
ku O
ffe O
twagala O
nnyo O
okufuna O
emikwano O
nga O
tuyita O
mu O
kusaa O
##sanya O
ssente O
. O
